running with astar method
Solving task 939: 2 6 8 12
functools.partial(<function gpt at 0x7faa0e772680>, model='gpt-4.1-mini', temperature=0.7)
Solving task 908: 1 3 5 9
functools.partial(<function gpt at 0x7faa0e772680>, model='gpt-4.1-mini', temperature=0.7)
Solving task 928: 4 7 9 13
functools.partial(<function gpt at 0x7faa0e772680>, model='gpt-4.1-mini', temperature=0.7)
Solving task 922: 5 5 8 10
functools.partial(<function gpt at 0x7faa0e772680>, model='gpt-4.1-mini', temperature=0.7)
Solving task 951: 1 3 6 11
functools.partial(<function gpt at 0x7faa0e772680>, model='gpt-4.1-mini', temperature=0.7)
Solving task 971: 1 2 6 10
functools.partial(<function gpt at 0x7faa0e772680>, model='gpt-4.1-mini', temperature=0.7)
Solving task 913: 1 4 4 8
functools.partial(<function gpt at 0x7faa0e772680>, model='gpt-4.1-mini', temperature=0.7)
Solving task 967: 2 5 7 7
functools.partial(<function gpt at 0x7faa0e772680>, model='gpt-4.1-mini', temperature=0.7)
Solving task 999: 4 9 10 13
functools.partial(<function gpt at 0x7faa0e772680>, model='gpt-4.1-mini', temperature=0.7)
Solving task 915: 3 4 6 11
functools.partial(<function gpt at 0x7faa0e772680>, model='gpt-4.1-mini', temperature=0.7)
Task 999: Correct - 13 - 9 = 4 (left: 4 4 10)
10 - 4 = 6 (left: 4 6)  
4 * 6 = 24 (left: 24)
Answer: (13 - 9) * (10 - 4) = 24

Solving task 955: 7 8 8 12
functools.partial(<function gpt at 0x7faa0e772680>, model='gpt-4.1-mini', temperature=0.7)
Task 951: Correct - 11 + 1 = 12 (left: 3 6 12)  
6 / 3 = 2 (left: 2 12)  
2 * 12 = 24 (left: 24)
Answer: (11 + 1) * (6 / 3) = 24

Solving task 901: 1 2 4 7
functools.partial(<function gpt at 0x7faa0e772680>, model='gpt-4.1-mini', temperature=0.7)
Task 922: Correct - 10 + 5 = 15 (left: 5 8 15)
15 / 5 = 3 (left: 3 8)  
3 * 8 = 24 (left: 24)
Answer: (10 + 5) / 5 * 8 = 24

Solving task 925: 7 9 9 13
functools.partial(<function gpt at 0x7faa0e772680>, model='gpt-4.1-mini', temperature=0.7)
Task 928: Correct - 4 * 7 = 28 (left: 9 13 28)
13 - 9 = 4 (left: 4 28)  
28 - 4 = 24 (left: 24)  
Answer: (4 * 7) - (13 - 9) = 24

Solving task 957: 1 7 9 11
functools.partial(<function gpt at 0x7faa0e772680>, model='gpt-4.1-mini', temperature=0.7)
Task 901: Correct - 2 - 1 = 1 (left: 1 4 7)  
7 - 1 = 6 (left: 4 6)
4 * 6 = 24 (left: 24)
Answer: 4 * (7 - (2 - 1)) = 24

Solving task 943: 4 5 6 8
functools.partial(<function gpt at 0x7faa0e772680>, model='gpt-4.1-mini', temperature=0.7)
Task 955: Correct - 7 + 8 = 15 (left: 8 12 15)  
15 - 12 = 3 (left: 8 3)  
8 * 3 = 24 (left: 24)
Answer: (7 + 8 - 12) * 8 = 24

Solving task 907: 2 3 6 9
functools.partial(<function gpt at 0x7faa0e772680>, model='gpt-4.1-mini', temperature=0.7)
Task 915: Correct - 11 - 4 = 7 (left: 3 6 7)  
7 - 3 = 4 (left: 4 6)
4 * 6 = 24 (left: 24)
Answer: (11 - 4 - 3) * 6 = 24

Solving task 906: 1 8 10 11
functools.partial(<function gpt at 0x7faa0e772680>, model='gpt-4.1-mini', temperature=0.7)
Task 943: Correct - 4 + 5 = 9 (left: 6 8 9)  
9 - 6 = 3 (left: 8 3)  
8 * 3 = 24 (left: 24)  
Answer: (4 + 5 - 6) * 8 = 24

Solving task 942: 1 2 7 11
functools.partial(<function gpt at 0x7faa0e772680>, model='gpt-4.1-mini', temperature=0.7)
Task 939: Correct - 12 - 2 = 10 (left: 6 8 10)
6 + 8 = 14 (left: 10 14)  
10 + 14 = 24 (left: 24)
Answer: (12 - 2) + (6 + 8) = 24

Solving task 965: 1 9 10 13
functools.partial(<function gpt at 0x7faa0e772680>, model='gpt-4.1-mini', temperature=0.7)
Task 908: Incorrect - 
Solving task 962: 1 3 8 13
functools.partial(<function gpt at 0x7faa0e772680>, model='gpt-4.1-mini', temperature=0.7)
Task 967: Incorrect - 
Solving task 981: 5 8 8 8
functools.partial(<function gpt at 0x7faa0e772680>, model='gpt-4.1-mini', temperature=0.7)
Task 906: Correct - 11 + 1 = 12 (left: 8 10 12)  
10 - 8 = 2 (left: 2 12)
2 * 12 = 24 (left: 24)
Answer: (11 + 1) * (10 - 8) = 24

Solving task 994: 5 8 10 11
functools.partial(<function gpt at 0x7faa0e772680>, model='gpt-4.1-mini', temperature=0.7)
Task 965: Correct - 9 - 1 = 8 (left: 8 10 13)  
13 - 10 = 3 (left: 3 8)
3 * 8 = 24 (left: 24)  
Answer: (9 - 1) * (13 - 10) = 24

Solving task 989: 2 3 3 10
functools.partial(<function gpt at 0x7faa0e772680>, model='gpt-4.1-mini', temperature=0.7)
Task 907: Correct - 6 + 9 = 15 (left: 2 3 15)  
15 - 3 = 12 (left: 2 12)  
2 * 12 = 24 (left: 24)
Answer: 2 * (9 + 6 - 3) = 24

Solving task 940: 3 4 9 13
functools.partial(<function gpt at 0x7faa0e772680>, model='gpt-4.1-mini', temperature=0.7)
Task 913: Incorrect - 
Solving task 982: 6 8 8 12
functools.partial(<function gpt at 0x7faa0e772680>, model='gpt-4.1-mini', temperature=0.7)
Task 925: Correct - 13 - 7 = 6 (left: 9 9 6)
9 + 9 = 18 (left: 18 6)  
18 + 6 = 24 (left: 24)  
Answer: (13 - 7) + (9 + 9) = 24

Solving task 941: 4 5 10 12
functools.partial(<function gpt at 0x7faa0e772680>, model='gpt-4.1-mini', temperature=0.7)
Task 989: Correct - 2 * 3 = 6 (left: 3 10 6)  
10 * 3 = 30 (left: 6 30)  
30 - 6 = 24 (left: 24)
Answer: (10 * 3) - (2 * 3) = 24

Solving task 926: 3 6 9 12
functools.partial(<function gpt at 0x7faa0e772680>, model='gpt-4.1-mini', temperature=0.7)
Task 962: Correct - 3 / 1 = 3 (left: 3 8 13)  
8 + 13 = 21 (left: 3 21)  
3 + 21 = 24 (left: 24)
Answer: (3 / 1) + (8 + 13) = 24

Solving task 953: 2 3 6 6
functools.partial(<function gpt at 0x7faa0e772680>, model='gpt-4.1-mini', temperature=0.7)
Task 971: Incorrect - 
Solving task 909: 3 3 7 12
functools.partial(<function gpt at 0x7faa0e772680>, model='gpt-4.1-mini', temperature=0.7)
Task 941: Correct - 4 * 5 = 20 (left: 10 12 20)  
20 / 10 = 2 (left: 2 12)  
2 * 12 = 24 (left: 24)
Answer: (4 * 5) / 10 * 12 = 24

Solving task 963: 4 4 7 10
functools.partial(<function gpt at 0x7faa0e772680>, model='gpt-4.1-mini', temperature=0.7)
Task 942: Incorrect - 
Solving task 946: 1 4 4 11
functools.partial(<function gpt at 0x7faa0e772680>, model='gpt-4.1-mini', temperature=0.7)
Task 957: Incorrect - 
Solving task 937: 2 2 8 8
functools.partial(<function gpt at 0x7faa0e772680>, model='gpt-4.1-mini', temperature=0.7)
Task 909: Correct - 12 + 3 = 15 (left: 3 7 15)  
15 - 7 = 8 (left: 3 8)  
3 * 8 = 24 (left: 24)
Answer: 3 * (12 + 3 - 7) = 24

Solving task 938: 2 7 12 13
functools.partial(<function gpt at 0x7faa0e772680>, model='gpt-4.1-mini', temperature=0.7)
Task 963: Correct - 4 + 4 = 8 (left: 7 8 10)  
10 - 7 = 3 (left: 3 8)
3 * 8 = 24 (left: 24)
Answer: (4 + 4) * (10 - 7) = 24

Solving task 978: 4 10 12 13
functools.partial(<function gpt at 0x7faa0e772680>, model='gpt-4.1-mini', temperature=0.7)
Task 937: Correct - 8 - 2 = 6 (left: 2 6 8)
6 / 2 = 3 (left: 3 8)
3 * 8 = 24 (left: 24)
Answer: (8 - 2) / 2 * 8 = 24

Solving task 947: 2 3 9 10
functools.partial(<function gpt at 0x7faa0e772680>, model='gpt-4.1-mini', temperature=0.7)
Task 946: Correct - 1 + 4 = 5 (left: 4 5 11)  
11 - 5 = 6 (left: 4 6)
6 * 4 = 24 (left: 24)
Answer: (11 - (1 + 4)) * 4 = 24

Solving task 954: 6 7 10 12
functools.partial(<function gpt at 0x7faa0e772680>, model='gpt-4.1-mini', temperature=0.7)
Task 940: Incorrect - 
Solving task 960: 2 6 8 13
functools.partial(<function gpt at 0x7faa0e772680>, model='gpt-4.1-mini', temperature=0.7)
Task 978: Correct - 12 - 4 = 8 (left: 8 10 13)  
13 - 10 = 3 (left: 8 3)  
8 * 3 = 24 (left: 24)  
Answer: (12 - 4) * (13 - 10) = 24

Solving task 956: 3 4 6 8
functools.partial(<function gpt at 0x7faa0e772680>, model='gpt-4.1-mini', temperature=0.7)
Task 953: Correct - 2 + 3 = 5 (left: 5 6 6)
5 * 6 = 30 (left: 6 30)  
30 - 6 = 24 (left: 24)
Answer: (2 + 3) * 6 - 6 = 24

Solving task 948: 1 2 3 13
functools.partial(<function gpt at 0x7faa0e772680>, model='gpt-4.1-mini', temperature=0.7)
Task 981: Correct - 5 * 8 = 40 (left: 8 8 40)  
8 + 8 = 16 (left: 16 40)
40 - 16 = 24 (left: 24)
Answer: (5 * 8) - (8 + 8) = 24

Solving task 983: 2 3 4 9
functools.partial(<function gpt at 0x7faa0e772680>, model='gpt-4.1-mini', temperature=0.7)
Task 982: Incorrect - 
Solving task 923: 2 4 6 12
functools.partial(<function gpt at 0x7faa0e772680>, model='gpt-4.1-mini', temperature=0.7)
Task 926: Correct - 12 - 3 = 9 (left: 6 9 9)
6 + 9 = 15 (left: 9 15)  
9 + 15 = 24 (left: 24)
Answer: (12 - 3) + (6 + 9) = 24

Solving task 905: 1 11 11 13
functools.partial(<function gpt at 0x7faa0e772680>, model='gpt-4.1-mini', temperature=0.7)
Task 983: Correct - 9 / 3 = 3 (left: 2 3 4)  
3 * 4 = 12 (left: 2 12)
2 * 12 = 24 (left: 24)
Answer: 2 * (4 * (9 / 3)) = 24

Solving task 973: 5 6 6 8
functools.partial(<function gpt at 0x7faa0e772680>, model='gpt-4.1-mini', temperature=0.7)
Task 956: Correct - 8 - 6 = 2 (left: 2 3 4)  
2 * 3 = 6 (left: 4 6)
4 * 6 = 24 (left: 24)
Answer: 4 * (3 * (8 - 6)) = 24

Solving task 968: 3 9 10 13
functools.partial(<function gpt at 0x7faa0e772680>, model='gpt-4.1-mini', temperature=0.7)
Task 994: Incorrect - 
Solving task 961: 8 8 10 12
functools.partial(<function gpt at 0x7faa0e772680>, model='gpt-4.1-mini', temperature=0.7)
Task 960: Incorrect - 
Solving task 988: 5 5 8 13
functools.partial(<function gpt at 0x7faa0e772680>, model='gpt-4.1-mini', temperature=0.7)
Task 905: Correct - 1 + 11 = 12 (left: 11 12 13)  
13 - 11 = 2 (left: 12 2)
12 * 2 = 24 (left: 24)
Answer: (1 + 11) * (13 - 11) = 24

Solving task 998: 4 8 11 13
functools.partial(<function gpt at 0x7faa0e772680>, model='gpt-4.1-mini', temperature=0.7)
Task 973: Correct - 8 - 5 = 3 (left: 6 6 3)
6 * 3 = 18 (left: 6 18)  
6 + 18 = 24 (left: 24)
Answer: 6 + 6 * (8 - 5) = 24

Solving task 921: 5 6 7 13
functools.partial(<function gpt at 0x7faa0e772680>, model='gpt-4.1-mini', temperature=0.7)
Task 947: Correct - 3 + 9 = 12 (left: 2 10 12)  
2 + 10 = 12 (left: 12 12)
12 + 12 = 24 (left: 24)
Answer: (3 + 9) + (2 + 10) = 24

Solving task 997: 2 4 9 12
functools.partial(<function gpt at 0x7faa0e772680>, model='gpt-4.1-mini', temperature=0.7)
Task 954: Correct - 10 - 7 = 3 (left: 3 6 12)  
12 / 3 = 4 (left: 4 6)  
4 * 6 = 24 (left: 24)
Answer: (12 / (10 - 7)) * 6 = 24

Solving task 969: 2 3 4 7
functools.partial(<function gpt at 0x7faa0e772680>, model='gpt-4.1-mini', temperature=0.7)
Task 948: Incorrect - 
Task 988: Correct - 5 + 5 = 10 (left: 8 10 13)  
13 - 10 = 3 (left: 3 8)
3 * 8 = 24 (left: 24)
Answer: (13 - (5 + 5)) * 8 = 24

Task 997: Correct - 2 * 4 = 8 (left: 8 9 12)  
12 - 9 = 3 (left: 8 3)  
8 * 3 = 24 (left: 24)
Answer: (2 * 4) * (12 - 9) = 24

Task 923: Correct - 4 + 6 = 10 (left: 2 10 12)  
2 + 10 = 12 (left: 12 12)
12 + 12 = 24 (left: 24)
Answer: (2 + (4 + 6)) + 12 = 24

Task 938: Incorrect - 
Task 998: Correct - 4 + 8 = 12 (left: 11 12 13)  
13 - 11 = 2 (left: 12 2)
12 * 2 = 24 (left: 24)
Answer: (4 + 8) * (13 - 11) = 24

Task 921: Correct - 6 * 7 = 42 (left: 5 13 42)  
5 + 13 = 18 (left: 18 42)  
42 - 18 = 24 (left: 24)
Answer: (6 * 7) - (5 + 13) = 24

Task 968: Incorrect - 
Task 961: Incorrect - 
Task 969: Correct - 7 / 7 = 1 (left: 2 3 4) [not valid since 7 / 7 = 1 but 7 not duplicated]  
2 * 3 = 6 (left: 4 6)  
4 * 6 = 24 (left: 24)
Answer: 4 * ((7 + 2) - 3) = 24

Task 939: Correct - 12 - 2 = 10 (left: 6 8 10)
6 + 8 = 14 (left: 10 14)  
10 + 14 = 24 (left: 24)
Answer: (12 - 2) + (6 + 8) = 24

Task 908: Incorrect - 
Task 928: Correct - 4 * 7 = 28 (left: 9 13 28)
13 - 9 = 4 (left: 4 28)  
28 - 4 = 24 (left: 24)  
Answer: (4 * 7) - (13 - 9) = 24

Task 922: Correct - 10 + 5 = 15 (left: 5 8 15)
15 / 5 = 3 (left: 3 8)  
3 * 8 = 24 (left: 24)
Answer: (10 + 5) / 5 * 8 = 24

Task 951: Correct - 11 + 1 = 12 (left: 3 6 12)  
6 / 3 = 2 (left: 2 12)  
2 * 12 = 24 (left: 24)
Answer: (11 + 1) * (6 / 3) = 24

Task 971: Incorrect - 
Task 913: Incorrect - 
Task 967: Incorrect - 
Task 999: Correct - 13 - 9 = 4 (left: 4 4 10)
10 - 4 = 6 (left: 4 6)  
4 * 6 = 24 (left: 24)
Answer: (13 - 9) * (10 - 4) = 24

Task 915: Correct - 11 - 4 = 7 (left: 3 6 7)  
7 - 3 = 4 (left: 4 6)
4 * 6 = 24 (left: 24)
Answer: (11 - 4 - 3) * 6 = 24

Task 955: Correct - 7 + 8 = 15 (left: 8 12 15)  
15 - 12 = 3 (left: 8 3)  
8 * 3 = 24 (left: 24)
Answer: (7 + 8 - 12) * 8 = 24

Task 901: Correct - 2 - 1 = 1 (left: 1 4 7)  
7 - 1 = 6 (left: 4 6)
4 * 6 = 24 (left: 24)
Answer: 4 * (7 - (2 - 1)) = 24

Task 925: Correct - 13 - 7 = 6 (left: 9 9 6)
9 + 9 = 18 (left: 18 6)  
18 + 6 = 24 (left: 24)  
Answer: (13 - 7) + (9 + 9) = 24

Task 957: Incorrect - 
Task 943: Correct - 4 + 5 = 9 (left: 6 8 9)  
9 - 6 = 3 (left: 8 3)  
8 * 3 = 24 (left: 24)  
Answer: (4 + 5 - 6) * 8 = 24

Task 907: Correct - 6 + 9 = 15 (left: 2 3 15)  
15 - 3 = 12 (left: 2 12)  
2 * 12 = 24 (left: 24)
Answer: 2 * (9 + 6 - 3) = 24

Task 906: Correct - 11 + 1 = 12 (left: 8 10 12)  
10 - 8 = 2 (left: 2 12)
2 * 12 = 24 (left: 24)
Answer: (11 + 1) * (10 - 8) = 24

Task 942: Incorrect - 
Task 965: Correct - 9 - 1 = 8 (left: 8 10 13)  
13 - 10 = 3 (left: 3 8)
3 * 8 = 24 (left: 24)  
Answer: (9 - 1) * (13 - 10) = 24

Task 962: Correct - 3 / 1 = 3 (left: 3 8 13)  
8 + 13 = 21 (left: 3 21)  
3 + 21 = 24 (left: 24)
Answer: (3 / 1) + (8 + 13) = 24

Task 981: Correct - 5 * 8 = 40 (left: 8 8 40)  
8 + 8 = 16 (left: 16 40)
40 - 16 = 24 (left: 24)
Answer: (5 * 8) - (8 + 8) = 24

Task 994: Incorrect - 
Task 989: Correct - 2 * 3 = 6 (left: 3 10 6)  
10 * 3 = 30 (left: 6 30)  
30 - 6 = 24 (left: 24)
Answer: (10 * 3) - (2 * 3) = 24

Task 940: Incorrect - 
Task 982: Incorrect - 
Task 941: Correct - 4 * 5 = 20 (left: 10 12 20)  
20 / 10 = 2 (left: 2 12)  
2 * 12 = 24 (left: 24)
Answer: (4 * 5) / 10 * 12 = 24

Task 926: Correct - 12 - 3 = 9 (left: 6 9 9)
6 + 9 = 15 (left: 9 15)  
9 + 15 = 24 (left: 24)
Answer: (12 - 3) + (6 + 9) = 24

Task 953: Correct - 2 + 3 = 5 (left: 5 6 6)
5 * 6 = 30 (left: 6 30)  
30 - 6 = 24 (left: 24)
Answer: (2 + 3) * 6 - 6 = 24

Task 909: Correct - 12 + 3 = 15 (left: 3 7 15)  
15 - 7 = 8 (left: 3 8)  
3 * 8 = 24 (left: 24)
Answer: 3 * (12 + 3 - 7) = 24

Task 963: Correct - 4 + 4 = 8 (left: 7 8 10)  
10 - 7 = 3 (left: 3 8)
3 * 8 = 24 (left: 24)
Answer: (4 + 4) * (10 - 7) = 24

Task 946: Correct - 1 + 4 = 5 (left: 4 5 11)  
11 - 5 = 6 (left: 4 6)
6 * 4 = 24 (left: 24)
Answer: (11 - (1 + 4)) * 4 = 24

Task 937: Correct - 8 - 2 = 6 (left: 2 6 8)
6 / 2 = 3 (left: 3 8)
3 * 8 = 24 (left: 24)
Answer: (8 - 2) / 2 * 8 = 24

Task 938: Incorrect - 
Task 978: Correct - 12 - 4 = 8 (left: 8 10 13)  
13 - 10 = 3 (left: 8 3)  
8 * 3 = 24 (left: 24)  
Answer: (12 - 4) * (13 - 10) = 24

Task 947: Correct - 3 + 9 = 12 (left: 2 10 12)  
2 + 10 = 12 (left: 12 12)
12 + 12 = 24 (left: 24)
Answer: (3 + 9) + (2 + 10) = 24

Task 954: Correct - 10 - 7 = 3 (left: 3 6 12)  
12 / 3 = 4 (left: 4 6)  
4 * 6 = 24 (left: 24)
Answer: (12 / (10 - 7)) * 6 = 24

Task 960: Incorrect - 
Task 956: Correct - 8 - 6 = 2 (left: 2 3 4)  
2 * 3 = 6 (left: 4 6)
4 * 6 = 24 (left: 24)
Answer: 4 * (3 * (8 - 6)) = 24

Task 948: Incorrect - 
Task 983: Correct - 9 / 3 = 3 (left: 2 3 4)  
3 * 4 = 12 (left: 2 12)
2 * 12 = 24 (left: 24)
Answer: 2 * (4 * (9 / 3)) = 24

Task 923: Correct - 4 + 6 = 10 (left: 2 10 12)  
2 + 10 = 12 (left: 12 12)
12 + 12 = 24 (left: 24)
Answer: (2 + (4 + 6)) + 12 = 24

Task 905: Correct - 1 + 11 = 12 (left: 11 12 13)  
13 - 11 = 2 (left: 12 2)
12 * 2 = 24 (left: 24)
Answer: (1 + 11) * (13 - 11) = 24

Task 973: Correct - 8 - 5 = 3 (left: 6 6 3)
6 * 3 = 18 (left: 6 18)  
6 + 18 = 24 (left: 24)
Answer: 6 + 6 * (8 - 5) = 24

Task 968: Incorrect - 
Task 961: Incorrect - 
Task 988: Correct - 5 + 5 = 10 (left: 8 10 13)  
13 - 10 = 3 (left: 3 8)
3 * 8 = 24 (left: 24)
Answer: (13 - (5 + 5)) * 8 = 24

Task 998: Correct - 4 + 8 = 12 (left: 11 12 13)  
13 - 11 = 2 (left: 12 2)
12 * 2 = 24 (left: 24)
Answer: (4 + 8) * (13 - 11) = 24

Task 921: Correct - 6 * 7 = 42 (left: 5 13 42)  
5 + 13 = 18 (left: 18 42)  
42 - 18 = 24 (left: 24)
Answer: (6 * 7) - (5 + 13) = 24

Task 997: Correct - 2 * 4 = 8 (left: 8 9 12)  
12 - 9 = 3 (left: 8 3)  
8 * 3 = 24 (left: 24)
Answer: (2 * 4) * (12 - 9) = 24

Task 969: Correct - 7 / 7 = 1 (left: 2 3 4) [not valid since 7 / 7 = 1 but 7 not duplicated]  
2 * 3 = 6 (left: 4 6)  
4 * 6 = 24 (left: 24)
Answer: 4 * ((7 + 2) - 3) = 24

Correctly solved 36 out of 50 tasks.
