Namespace(backend='gpt-4.1-mini', temperature=0.7, task='game24', naive_run=False, prompt_sample=None, method_generate='propose', method_evaluate='value', method_select='greedy', n_generate_sample=1, n_evaluate_sample=3, n_select_sample=5, solve_method='astar')
running with astar method
Solving task 901: 1 2 4 7
functools.partial(<function gpt at 0x7fcfa0066680>, model='gpt-4.1-mini', temperature=0.7)
Solving task 902: 2 5 8 11
functools.partial(<function gpt at 0x7fcfa0066680>, model='gpt-4.1-mini', temperature=0.7)
Solving task 903: 3 4 4 13
functools.partial(<function gpt at 0x7fcfa0066680>, model='gpt-4.1-mini', temperature=0.7)
Solving task 904: 6 7 8 9
functools.partial(<function gpt at 0x7fcfa0066680>, model='gpt-4.1-mini', temperature=0.7)
Solving task 905: 1 11 11 13
functools.partial(<function gpt at 0x7fcfa0066680>, model='gpt-4.1-mini', temperature=0.7)
Solving task 906: 1 8 10 11
functools.partial(<function gpt at 0x7fcfa0066680>, model='gpt-4.1-mini', temperature=0.7)
Solving task 907: 2 3 6 9
functools.partial(<function gpt at 0x7fcfa0066680>, model='gpt-4.1-mini', temperature=0.7)
Solving task 908: 1 3 5 9
functools.partial(<function gpt at 0x7fcfa0066680>, model='gpt-4.1-mini', temperature=0.7)
Solving task 909: 3 3 7 12
functools.partial(<function gpt at 0x7fcfa0066680>, model='gpt-4.1-mini', temperature=0.7)
Solving task 910: 4 5 7 9
functools.partial(<function gpt at 0x7fcfa0066680>, model='gpt-4.1-mini', temperature=0.7)
Task 905: Correct - 1 + 11 = 12 (left: 11 12 13)  
13 - 11 = 2 (left: 12 2)  
12 * 2 = 24 (left: 24)
Answer: (1 + 11) * (13 - 11) = 24

Solving task 911: 1 2 8 13
functools.partial(<function gpt at 0x7fcfa0066680>, model='gpt-4.1-mini', temperature=0.7)
Task 901: Correct - 2 - 1 = 1 (left: 1 4 7)  
7 - 1 = 6 (left: 4 6)  
4 * 6 = 24 (left: 24)
Answer: 4 * (7 - (2 - 1)) = 24

Solving task 912: 4 6 6 9
functools.partial(<function gpt at 0x7fcfa0066680>, model='gpt-4.1-mini', temperature=0.7)
Task 909: Correct - 12 + 3 = 15 (left: 3 7 15)  
15 - 7 = 8 (left: 3 8)
3 * 8 = 24 (left: 24)
Answer: 3 * (12 + 3 - 7) = 24

Solving task 913: 1 4 4 8
functools.partial(<function gpt at 0x7fcfa0066680>, model='gpt-4.1-mini', temperature=0.7)
Task 908: Correct - 3 * 5 = 15 (left: 1 15 9)  
1 * 9 = 9 (left: 15 9)
15 + 9 = 24 (left: 24)
Answer: (3 * 5) + (1 * 9) = 24

Solving task 914: 1 5 10 11
functools.partial(<function gpt at 0x7fcfa0066680>, model='gpt-4.1-mini', temperature=0.7)
Task 907: Correct - 2 + 3 = 5 (left: 5 6 9)  
9 - 5 = 4 (left: 6 4)  
6 * 4 = 24 (left: 24)
Answer: 6 * (9 - (2 + 3)) = 24

Solving task 915: 3 4 6 11
functools.partial(<function gpt at 0x7fcfa0066680>, model='gpt-4.1-mini', temperature=0.7)
Task 903: Correct - 3 + 4 = 7 (left: 4 7 13)  
13 - 7 = 6 (left: 4 6)  
4 * 6 = 24 (left: 24)  
Answer: 4 * (13 - (3 + 4)) = 24

Solving task 916: 2 4 8 9
functools.partial(<function gpt at 0x7fcfa0066680>, model='gpt-4.1-mini', temperature=0.7)
Task 902: Correct - 11 - 5 = 6 (left: 2 6 8)  
8 / 2 = 4 (left: 4 6)
4 * 6 = 24 (left: 24)
Answer: (11 - 5) * (8 / 2) = 24

Solving task 917: 1 4 5 13
functools.partial(<function gpt at 0x7fcfa0066680>, model='gpt-4.1-mini', temperature=0.7)
Task 910: Correct - 9 * 4 = 36 (left: 5 7 36)  
5 + 7 = 12 (left: 12 36)  
36 - 12 = 24 (left: 24)
Answer: (9 * 4) - (5 + 7) = 24

Solving task 918: 2 2 7 12
functools.partial(<function gpt at 0x7fcfa0066680>, model='gpt-4.1-mini', temperature=0.7)
Task 906: Correct - 11 + 1 = 12 (left: 8 10 12)  
10 - 8 = 2 (left: 2 12)
2 * 12 = 24 (left: 24)
Answer: (11 + 1) * (10 - 8) = 24

Solving task 919: 3 3 6 7
functools.partial(<function gpt at 0x7fcfa0066680>, model='gpt-4.1-mini', temperature=0.7)
Task 917: Correct - 4 - 1 = 3 (left: 3 5 13)  
13 - 5 = 8 (left: 3 8)  
3 * 8 = 24 (left: 24)
Answer: (4 - 1) * (13 - 5) = 24

Solving task 920: 1 5 9 13
functools.partial(<function gpt at 0x7fcfa0066680>, model='gpt-4.1-mini', temperature=0.7)
Task 911: Correct - 1 + 2 = 3 (left: 3 8 13)  
3 + 8 = 11 (left: 11 13)  
11 + 13 = 24 (left: 24)  
Answer: ((1 + 2) + 8) + 13 = 24

Solving task 921: 5 6 7 13
functools.partial(<function gpt at 0x7fcfa0066680>, model='gpt-4.1-mini', temperature=0.7)
Task 912: Correct - 9 - 4 = 5 (left: 6 6 5)
6 * 5 = 30 (left: 6 30)  
30 - 6 = 24 (left: 24)
Answer: (9 - 4) * 6 - 6 = 24

Solving task 922: 5 5 8 10
functools.partial(<function gpt at 0x7fcfa0066680>, model='gpt-4.1-mini', temperature=0.7)
Task 920: Correct - 1 + 5 = 6 (left: 6 9 13)  
13 - 9 = 4 (left: 4 6)
4 * 6 = 24 (left: 24)
Answer: (1 + 5) * (13 - 9) = 24

Solving task 923: 2 4 6 12
functools.partial(<function gpt at 0x7fcfa0066680>, model='gpt-4.1-mini', temperature=0.7)
Task 915: Correct - 3 + 4 = 7 (left: 6 7 11)  
6 + 7 = 13 (left: 11 13)  
11 + 13 = 24 (left: 24)
Answer: (3 + 4) + (6 + 11) = 24

Solving task 924: 6 7 8 11
functools.partial(<function gpt at 0x7fcfa0066680>, model='gpt-4.1-mini', temperature=0.7)
Task 922: Correct - 10 + 5 = 15 (left: 5 8 15)  
15 / 5 = 3 (left: 3 8)  
3 * 8 = 24 (left: 24)
Answer: (10 + 5) / 5 * 8 = 24

Solving task 925: 7 9 9 13
functools.partial(<function gpt at 0x7fcfa0066680>, model='gpt-4.1-mini', temperature=0.7)
Task 904: Incorrect - 6 * 7 = 42 (left: 8 9 42)
42 + 8 = 50 (left: 9 50)  
9 / 50 = 0 (integer division, left: 0)

Solving task 926: 3 6 9 12
functools.partial(<function gpt at 0x7fcfa0066680>, model='gpt-4.1-mini', temperature=0.7)
