running with astar method
Solving task 920: 1 5 9 13
functools.partial(<function gpt at 0x7f45efe86710>, model='gpt-4.1-mini', temperature=0.7)
Solving task 980: 3 4 6 6
functools.partial(<function gpt at 0x7f45efe86710>, model='gpt-4.1-mini', temperature=0.7)
Solving task 916: 2 4 8 9
functools.partial(<function gpt at 0x7f45efe86710>, model='gpt-4.1-mini', temperature=0.7)
Solving task 953: 2 3 6 6
functools.partial(<function gpt at 0x7f45efe86710>, model='gpt-4.1-mini', temperature=0.7)
Solving task 959: 2 2 5 12
functools.partial(<function gpt at 0x7f45efe86710>, model='gpt-4.1-mini', temperature=0.7)
Solving task 937: 2 2 8 8
functools.partial(<function gpt at 0x7f45efe86710>, model='gpt-4.1-mini', temperature=0.7)
Solving task 995: 4 4 9 12
functools.partial(<function gpt at 0x7f45efe86710>, model='gpt-4.1-mini', temperature=0.7)
Solving task 947: 2 3 9 10
functools.partial(<function gpt at 0x7f45efe86710>, model='gpt-4.1-mini', temperature=0.7)
Solving task 979: 2 3 10 12
functools.partial(<function gpt at 0x7f45efe86710>, model='gpt-4.1-mini', temperature=0.7)
Solving task 935: 5 6 8 10
functools.partial(<function gpt at 0x7f45efe86710>, model='gpt-4.1-mini', temperature=0.7)
Task 920: Correct - 1 + 5 = 6 (left: 6 9 13)  
13 - 9 = 4 (left: 6 4)  
6 * 4 = 24 (left: 24)
Answer: (1 + 5) * (13 - 9) = 24

Solving task 909: 3 3 7 12
functools.partial(<function gpt at 0x7f45efe86710>, model='gpt-4.1-mini', temperature=0.7)
Task 995: Correct - 4 + 4 = 8 (left: 8 9 12)  
9 / 3 = 3 (if 3 is considered, left: 8 3) [Note: 3 is not in original list, so division only if exact]
8 * 3 = 24 (left: 24)  
Answer: (4 + 4) * (12 - 9) = 24

Solving task 910: 4 5 7 9
functools.partial(<function gpt at 0x7f45efe86710>, model='gpt-4.1-mini', temperature=0.7)
Task 937: Correct - 8 - 2 = 6 (left: 2 6 8)  
8 / 2 = 4 (left: 6 4)  
6 * 4 = 24 (left: 24)
Answer: (8 - 2) * (8 / 2) = 24

Solving task 987: 2 4 5 6
functools.partial(<function gpt at 0x7f45efe86710>, model='gpt-4.1-mini', temperature=0.7)
Task 953: Correct - 3 * 6 = 18 (left: 2 6 18)  
18 - 6 = 12 (left: 2 12)  
2 * 12 = 24 (left: 24)
Answer: 2 * (6 * 3 - 6) = 24

Solving task 981: 5 8 8 8
functools.partial(<function gpt at 0x7f45efe86710>, model='gpt-4.1-mini', temperature=0.7)
Task 916: Correct - 2 + 4 = 6 (left: 6 8 9)  
9 - 6 = 3 (left: 8 3)  
8 * 3 = 24 (left: 24)
Answer: 8 * (9 - (2 + 4)) = 24

Solving task 918: 2 2 7 12
functools.partial(<function gpt at 0x7f45efe86710>, model='gpt-4.1-mini', temperature=0.7)
Task 980: Correct - 3 * 4 = 12 (left: 6 6 12)  
6 * 6 = 36 (left: 12 36)
36 - 12 = 24 (left: 24)
Answer: (6 * 6) - (3 * 4) = 24

Solving task 921: 5 6 7 13
functools.partial(<function gpt at 0x7f45efe86710>, model='gpt-4.1-mini', temperature=0.7)
Task 935: Correct - 5 * 6 = 30 (left: 8 10 30)  
8 * 30 = 240 (left: 10 240)
240 / 10 = 24 (left: 24)
Answer: (5 * 6 * 8) / 10 = 24

Solving task 962: 1 3 8 13
functools.partial(<function gpt at 0x7f45efe86710>, model='gpt-4.1-mini', temperature=0.7)
Task 987: Correct - 2 + 4 = 6 (left: 5 6 6)  
6 * 5 = 30 (left: 6 30)  
30 - 6 = 24 (left: 24)
Answer: ((2 + 4) * 5) - 6 = 24

Solving task 994: 5 8 10 11
functools.partial(<function gpt at 0x7f45efe86710>, model='gpt-4.1-mini', temperature=0.7)
Task 910: Correct - 7 - 4 = 3 (left: 3 5 9)
3 * 5 = 15 (left: 15 9)  
15 + 9 = 24 (left: 24)
Answer: ((7 - 4) * 5) + 9 = 24

Solving task 971: 1 2 6 10
functools.partial(<function gpt at 0x7f45efe86710>, model='gpt-4.1-mini', temperature=0.7)
Task 947: Correct - 9 / 3 = 3 (left: 2 3 10)  
10 - 2 = 8 (left: 3 8)  
3 * 8 = 24 (left: 24)
Answer: (9 / 3) * (10 - 2) = 24

Solving task 904: 6 7 8 9
functools.partial(<function gpt at 0x7f45efe86710>, model='gpt-4.1-mini', temperature=0.7)
Task 921: Correct - 7 + 13 = 20 (left: 5 6 20)  
20 / 5 = 4 (left: 4 6)  
4 * 6 = 24 (left: 24)
Answer: (7 + 13) / 5 * 6 = 24

Solving task 905: 1 11 11 13
functools.partial(<function gpt at 0x7f45efe86710>, model='gpt-4.1-mini', temperature=0.7)
Task 971: Correct - 10 / 2 = 5 (left: 1 6 5)
5 - 1 = 4 (left: 4 6)  
4 * 6 = 24 (left: 24)
Answer: (10 / 2 - 1) * 6 = 24

Solving task 993: 1 5 6 7
functools.partial(<function gpt at 0x7f45efe86710>, model='gpt-4.1-mini', temperature=0.7)
Task 979: Incorrect - 
Solving task 967: 2 5 7 7
functools.partial(<function gpt at 0x7f45efe86710>, model='gpt-4.1-mini', temperature=0.7)
Task 962: Correct - 3 / 1 = 3 (left: 3 8 13)  
13 + 3 = 16 (left: 8 16)  
8 + 16 = 24 (left: 24)
Answer: (13 + 3 / 1) + 8 = 24

Solving task 955: 7 8 8 12
functools.partial(<function gpt at 0x7f45efe86710>, model='gpt-4.1-mini', temperature=0.7)
Task 909: Correct - 7 - 3 = 4 (left: 3 12 4)
12 - 4 = 8 (left: 3 8)
3 * 8 = 24 (left: 24)
Answer: 3 * (12 - (7 - 3)) = 24

Solving task 951: 1 3 6 11
functools.partial(<function gpt at 0x7f45efe86710>, model='gpt-4.1-mini', temperature=0.7)
Task 967: Correct - 2 * 5 = 10 (left: 7 7 10)
7 + 7 = 14 (left: 10 14)  
10 + 14 = 24 (left: 24)
Answer: (2 * 5) + (7 + 7) = 24

Solving task 901: 1 2 4 7
functools.partial(<function gpt at 0x7f45efe86710>, model='gpt-4.1-mini', temperature=0.7)
Task 959: Incorrect - 
Solving task 939: 2 6 8 12
functools.partial(<function gpt at 0x7f45efe86710>, model='gpt-4.1-mini', temperature=0.7)
Task 918: Incorrect - 
Solving task 998: 4 8 11 13
functools.partial(<function gpt at 0x7f45efe86710>, model='gpt-4.1-mini', temperature=0.7)
Task 955: Correct - 12 - 7 = 5 (left: 8 8 5)
8 - 5 = 3 (left: 8 3)
8 * 3 = 24 (left: 24)
Answer: 8 * (8 - (12 - 7)) = 24

Solving task 941: 4 5 10 12
functools.partial(<function gpt at 0x7f45efe86710>, model='gpt-4.1-mini', temperature=0.7)
Task 901: Correct - 2 - 1 = 1 (left: 1 4 7)  
7 - 1 = 6 (left: 4 6)
4 * 6 = 24 (left: 24)
Answer: 4 * (7 - (2 - 1)) = 24

Solving task 986: 1 2 7 12
functools.partial(<function gpt at 0x7f45efe86710>, model='gpt-4.1-mini', temperature=0.7)
Task 939: Correct - 12 - 6 = 6 (left: 2 6 8)  
6 * 8 = 48 (left: 2 48)  
48 / 2 = 24 (left: 24)  
Answer: (12 - 6) * 8 / 2 = 24

Solving task 949: 1 6 6 6
functools.partial(<function gpt at 0x7f45efe86710>, model='gpt-4.1-mini', temperature=0.7)
Task 998: Correct - 13 - 8 = 5 (left: 4 5 11)  
11 - 5 = 6 (left: 4 6)  
4 * 6 = 24 (left: 24)
Answer: 4 * (11 - (13 - 8)) = 24

Solving task 923: 2 4 6 12
functools.partial(<function gpt at 0x7f45efe86710>, model='gpt-4.1-mini', temperature=0.7)
Task 994: Incorrect - 
Solving task 911: 1 2 8 13
functools.partial(<function gpt at 0x7f45efe86710>, model='gpt-4.1-mini', temperature=0.7)
Task 981: Incorrect - 
Solving task 903: 3 4 4 13
functools.partial(<function gpt at 0x7f45efe86710>, model='gpt-4.1-mini', temperature=0.7)
Task 951: Incorrect - 
Solving task 992: 2 2 8 9
functools.partial(<function gpt at 0x7f45efe86710>, model='gpt-4.1-mini', temperature=0.7)
Task 904: Incorrect - 
Solving task 957: 1 7 9 11
functools.partial(<function gpt at 0x7f45efe86710>, model='gpt-4.1-mini', temperature=0.7)
Task 949: Correct - 6 - 1 = 5 (left: 5 6 6)  
6 * 5 = 30 (left: 6 30)  
30 - 6 = 24 (left: 24)  
Answer: (6 * (6 - 1)) - 6 = 24

Solving task 932: 6 6 7 12
functools.partial(<function gpt at 0x7f45efe86710>, model='gpt-4.1-mini', temperature=0.7)
Task 905: Incorrect - 
Solving task 984: 2 6 7 11
functools.partial(<function gpt at 0x7f45efe86710>, model='gpt-4.1-mini', temperature=0.7)
Task 986: Incorrect - 
Solving task 958: 2 3 6 13
functools.partial(<function gpt at 0x7f45efe86710>, model='gpt-4.1-mini', temperature=0.7)
Task 923: Correct - 2 + 4 = 6 (left: 6 6 12)  
6 + 6 = 12 (left: 12 12)
12 + 12 = 24 (left: 24)
Answer: ((2 + 4) + 6) + 12 = 24

Solving task 936: 6 11 12 13
functools.partial(<function gpt at 0x7f45efe86710>, model='gpt-4.1-mini', temperature=0.7)
Task 903: Correct - 3 + 4 = 7 (left: 4 7 13)  
7 + 13 = 20 (left: 4 20)  
4 + 20 = 24 (left: 24)  
Answer: 3 + 4 + 13 + 4 = 24

Solving task 906: 1 8 10 11
functools.partial(<function gpt at 0x7f45efe86710>, model='gpt-4.1-mini', temperature=0.7)
Task 911: Correct - 1 + 2 = 3 (left: 3 8 13)  
3 + 8 = 11 (left: 11 13)  
11 + 13 = 24 (left: 24)
Answer: ((1 + 2) + 8) + 13 = 24

Solving task 963: 4 4 7 10
functools.partial(<function gpt at 0x7f45efe86710>, model='gpt-4.1-mini', temperature=0.7)
Task 993: Incorrect - 
Solving task 989: 2 3 3 10
functools.partial(<function gpt at 0x7f45efe86710>, model='gpt-4.1-mini', temperature=0.7)
Task 992: Incorrect - 
Solving task 944: 6 10 12 13
functools.partial(<function gpt at 0x7f45efe86710>, model='gpt-4.1-mini', temperature=0.7)
Task 989: Correct - 2 * 3 = 6 (left: 3 10 6)  
3 * 10 = 30 (left: 6 30)
30 - 6 = 24 (left: 24)
Answer: (10 * 3) - (2 * 3) = 24

Solving task 914: 1 5 10 11
functools.partial(<function gpt at 0x7f45efe86710>, model='gpt-4.1-mini', temperature=0.7)
Task 984: Incorrect - 
Solving task 940: 3 4 9 13
functools.partial(<function gpt at 0x7f45efe86710>, model='gpt-4.1-mini', temperature=0.7)
Task 906: Correct - 11 + 1 = 12 (left: 8 10 12)  
10 - 8 = 2 (left: 2 12)
2 * 12 = 24 (left: 24)
Answer: (11 + 1) * (10 - 8) = 24

Solving task 919: 3 3 6 7
functools.partial(<function gpt at 0x7f45efe86710>, model='gpt-4.1-mini', temperature=0.7)
Task 932: Incorrect - 
Solving task 974: 7 7 8 11
functools.partial(<function gpt at 0x7f45efe86710>, model='gpt-4.1-mini', temperature=0.7)
Task 944: Correct - 10 / 2 = 5 (left: 6 5 13) [if dividing by 2]  
5 + 13 = 18 (left: 6 18)  
6 + 18 = 24 (left: 24)
Answer: 6 * (12 / (13 - 10)) = 24

Solving task 960: 2 6 8 13
functools.partial(<function gpt at 0x7f45efe86710>, model='gpt-4.1-mini', temperature=0.7)
Task 958: Incorrect - 
Solving task 931: 2 5 10 10
functools.partial(<function gpt at 0x7f45efe86710>, model='gpt-4.1-mini', temperature=0.7)
Task 936: Correct - 13 - 11 = 2 (left: 2 6 12)  
2 * 6 = 12 (left: 12 12)
12 + 12 = 24 (left: 24)
Answer: (13 - 11) * 6 + 12 = 24

Task 914: Correct - 11 + 1 = 12 (left: 5 10 12)  
10 / 5 = 2 (left: 2 12)
2 * 12 = 24 (left: 24)
Answer: (11 + 1) * (10 / 5) = 24

Task 941: Incorrect - 
Task 963: Correct - 4 + 4 = 8 (left: 7 8 10)  
10 - 7 = 3 (left: 8 3)  
8 * 3 = 24 (left: 24)
Answer: (4 + 4) * (10 - 7) = 24

Task 931: Correct - 10 + 2 = 12 (left: 5 10 12)  
10 / 5 = 2 (left: 2 12)  
2 * 12 = 24 (left: 24)  
Answer: (10 + 2) * (10 / 5) = 24

Task 957: Incorrect - 
Task 919: Incorrect - 
Task 960: Incorrect - 
Task 974: Incorrect - 
Task 940: Incorrect - 
Task 920: Correct - 1 + 5 = 6 (left: 6 9 13)  
13 - 9 = 4 (left: 6 4)  
6 * 4 = 24 (left: 24)
Answer: (1 + 5) * (13 - 9) = 24

Task 980: Correct - 3 * 4 = 12 (left: 6 6 12)  
6 * 6 = 36 (left: 12 36)
36 - 12 = 24 (left: 24)
Answer: (6 * 6) - (3 * 4) = 24

Task 916: Correct - 2 + 4 = 6 (left: 6 8 9)  
9 - 6 = 3 (left: 8 3)  
8 * 3 = 24 (left: 24)
Answer: 8 * (9 - (2 + 4)) = 24

Task 953: Correct - 3 * 6 = 18 (left: 2 6 18)  
18 - 6 = 12 (left: 2 12)  
2 * 12 = 24 (left: 24)
Answer: 2 * (6 * 3 - 6) = 24

Task 959: Incorrect - 
Task 937: Correct - 8 - 2 = 6 (left: 2 6 8)  
8 / 2 = 4 (left: 6 4)  
6 * 4 = 24 (left: 24)
Answer: (8 - 2) * (8 / 2) = 24

Task 995: Correct - 4 + 4 = 8 (left: 8 9 12)  
9 / 3 = 3 (if 3 is considered, left: 8 3) [Note: 3 is not in original list, so division only if exact]
8 * 3 = 24 (left: 24)  
Answer: (4 + 4) * (12 - 9) = 24

Task 947: Correct - 9 / 3 = 3 (left: 2 3 10)  
10 - 2 = 8 (left: 3 8)  
3 * 8 = 24 (left: 24)
Answer: (9 / 3) * (10 - 2) = 24

Task 979: Incorrect - 
Task 935: Correct - 5 * 6 = 30 (left: 8 10 30)  
8 * 30 = 240 (left: 10 240)
240 / 10 = 24 (left: 24)
Answer: (5 * 6 * 8) / 10 = 24

Task 909: Correct - 7 - 3 = 4 (left: 3 12 4)
12 - 4 = 8 (left: 3 8)
3 * 8 = 24 (left: 24)
Answer: 3 * (12 - (7 - 3)) = 24

Task 910: Correct - 7 - 4 = 3 (left: 3 5 9)
3 * 5 = 15 (left: 15 9)  
15 + 9 = 24 (left: 24)
Answer: ((7 - 4) * 5) + 9 = 24

Task 987: Correct - 2 + 4 = 6 (left: 5 6 6)  
6 * 5 = 30 (left: 6 30)  
30 - 6 = 24 (left: 24)
Answer: ((2 + 4) * 5) - 6 = 24

Task 981: Incorrect - 
Task 918: Incorrect - 
Task 921: Correct - 7 + 13 = 20 (left: 5 6 20)  
20 / 5 = 4 (left: 4 6)  
4 * 6 = 24 (left: 24)
Answer: (7 + 13) / 5 * 6 = 24

Task 962: Correct - 3 / 1 = 3 (left: 3 8 13)  
13 + 3 = 16 (left: 8 16)  
8 + 16 = 24 (left: 24)
Answer: (13 + 3 / 1) + 8 = 24

Task 994: Incorrect - 
Task 971: Correct - 10 / 2 = 5 (left: 1 6 5)
5 - 1 = 4 (left: 4 6)  
4 * 6 = 24 (left: 24)
Answer: (10 / 2 - 1) * 6 = 24

Task 904: Incorrect - 
Task 905: Incorrect - 
Task 993: Incorrect - 
Task 967: Correct - 2 * 5 = 10 (left: 7 7 10)
7 + 7 = 14 (left: 10 14)  
10 + 14 = 24 (left: 24)
Answer: (2 * 5) + (7 + 7) = 24

Task 955: Correct - 12 - 7 = 5 (left: 8 8 5)
8 - 5 = 3 (left: 8 3)
8 * 3 = 24 (left: 24)
Answer: 8 * (8 - (12 - 7)) = 24

Task 951: Incorrect - 
Task 901: Correct - 2 - 1 = 1 (left: 1 4 7)  
7 - 1 = 6 (left: 4 6)
4 * 6 = 24 (left: 24)
Answer: 4 * (7 - (2 - 1)) = 24

Task 939: Correct - 12 - 6 = 6 (left: 2 6 8)  
6 * 8 = 48 (left: 2 48)  
48 / 2 = 24 (left: 24)  
Answer: (12 - 6) * 8 / 2 = 24

Task 998: Correct - 13 - 8 = 5 (left: 4 5 11)  
11 - 5 = 6 (left: 4 6)  
4 * 6 = 24 (left: 24)
Answer: 4 * (11 - (13 - 8)) = 24

Task 941: Incorrect - 
Task 986: Incorrect - 
Task 949: Correct - 6 - 1 = 5 (left: 5 6 6)  
6 * 5 = 30 (left: 6 30)  
30 - 6 = 24 (left: 24)  
Answer: (6 * (6 - 1)) - 6 = 24

Task 923: Correct - 2 + 4 = 6 (left: 6 6 12)  
6 + 6 = 12 (left: 12 12)
12 + 12 = 24 (left: 24)
Answer: ((2 + 4) + 6) + 12 = 24

Task 911: Correct - 1 + 2 = 3 (left: 3 8 13)  
3 + 8 = 11 (left: 11 13)  
11 + 13 = 24 (left: 24)
Answer: ((1 + 2) + 8) + 13 = 24

Task 903: Correct - 3 + 4 = 7 (left: 4 7 13)  
7 + 13 = 20 (left: 4 20)  
4 + 20 = 24 (left: 24)  
Answer: 3 + 4 + 13 + 4 = 24

Task 992: Incorrect - 
Task 957: Incorrect - 
Task 932: Incorrect - 
Task 984: Incorrect - 
Task 958: Incorrect - 
Task 936: Correct - 13 - 11 = 2 (left: 2 6 12)  
2 * 6 = 12 (left: 12 12)
12 + 12 = 24 (left: 24)
Answer: (13 - 11) * 6 + 12 = 24

Task 906: Correct - 11 + 1 = 12 (left: 8 10 12)  
10 - 8 = 2 (left: 2 12)
2 * 12 = 24 (left: 24)
Answer: (11 + 1) * (10 - 8) = 24

Task 963: Correct - 4 + 4 = 8 (left: 7 8 10)  
10 - 7 = 3 (left: 8 3)  
8 * 3 = 24 (left: 24)
Answer: (4 + 4) * (10 - 7) = 24

Task 989: Correct - 2 * 3 = 6 (left: 3 10 6)  
3 * 10 = 30 (left: 6 30)
30 - 6 = 24 (left: 24)
Answer: (10 * 3) - (2 * 3) = 24

Task 944: Correct - 10 / 2 = 5 (left: 6 5 13) [if dividing by 2]  
5 + 13 = 18 (left: 6 18)  
6 + 18 = 24 (left: 24)
Answer: 6 * (12 / (13 - 10)) = 24

Task 914: Correct - 11 + 1 = 12 (left: 5 10 12)  
10 / 5 = 2 (left: 2 12)
2 * 12 = 24 (left: 24)
Answer: (11 + 1) * (10 / 5) = 24

Task 940: Incorrect - 
Task 919: Incorrect - 
Task 974: Incorrect - 
Task 960: Incorrect - 
Task 931: Correct - 10 + 2 = 12 (left: 5 10 12)  
10 / 5 = 2 (left: 2 12)  
2 * 12 = 24 (left: 24)  
Answer: (10 + 2) * (10 / 5) = 24

Correctly solved 30 out of 50 tasks.
