running with astar method
Solving task 943: 4 5 6 8
functools.partial(<function gpt at 0x7f2ea6fb2710>, model='gpt-4.1-mini', temperature=0.7)
Solving task 927: 6 9 12 13
functools.partial(<function gpt at 0x7f2ea6fb2710>, model='gpt-4.1-mini', temperature=0.7)
Solving task 961: 8 8 10 12
functools.partial(<function gpt at 0x7f2ea6fb2710>, model='gpt-4.1-mini', temperature=0.7)
Solving task 998: 4 8 11 13
functools.partial(<function gpt at 0x7f2ea6fb2710>, model='gpt-4.1-mini', temperature=0.7)
Solving task 929: 5 6 8 12
functools.partial(<function gpt at 0x7f2ea6fb2710>, model='gpt-4.1-mini', temperature=0.7)
Solving task 934: 5 8 11 12
functools.partial(<function gpt at 0x7f2ea6fb2710>, model='gpt-4.1-mini', temperature=0.7)
Solving task 973: 5 6 6 8
functools.partial(<function gpt at 0x7f2ea6fb2710>, model='gpt-4.1-mini', temperature=0.7)
Solving task 985: 5 9 12 12
functools.partial(<function gpt at 0x7f2ea6fb2710>, model='gpt-4.1-mini', temperature=0.7)
Solving task 979: 2 3 10 12
functools.partial(<function gpt at 0x7f2ea6fb2710>, model='gpt-4.1-mini', temperature=0.7)
Solving task 924: 6 7 8 11
functools.partial(<function gpt at 0x7f2ea6fb2710>, model='gpt-4.1-mini', temperature=0.7)
Task 973: Correct - 8 - 5 = 3 (left: 6 6 3)
6 * 3 = 18 (left: 6 18)
6 + 18 = 24 (left: 24)  
Answer: 6 + (6 * (8 - 5)) = 24

Solving task 969: 2 3 4 7
functools.partial(<function gpt at 0x7f2ea6fb2710>, model='gpt-4.1-mini', temperature=0.7)
Task 985: Correct - 5 + 9 = 14 (left: 12 12 14)  
14 - 12 = 2 (left: 12 2)  
12 * 2 = 24 (left: 24)
Answer: (5 + 9 - 12) * 12 = 24

Solving task 925: 7 9 9 13
functools.partial(<function gpt at 0x7f2ea6fb2710>, model='gpt-4.1-mini', temperature=0.7)
Task 934: Correct - 5 + 8 = 13 (left: 11 12 13)  
13 - 11 = 2 (left: 12 2)
12 * 2 = 24 (left: 24)
Answer: (5 + 8 - 11) * 12 = 24

Solving task 906: 1 8 10 11
functools.partial(<function gpt at 0x7f2ea6fb2710>, model='gpt-4.1-mini', temperature=0.7)
Task 927: Correct - 6 + 9 = 15 (left: 12 13 15)  
15 - 13 = 2 (left: 12 2)
12 * 2 = 24 (left: 24)
Answer: (6 + 9 - 13) * 12 = 24

Solving task 918: 2 2 7 12
functools.partial(<function gpt at 0x7f2ea6fb2710>, model='gpt-4.1-mini', temperature=0.7)
Task 998: Correct - 4 + 8 = 12 (left: 11 12 13)  
13 - 11 = 2 (left: 12 2)
12 * 2 = 24 (left: 24)
Answer: (4 + 8) * (13 - 11) = 24

Solving task 963: 4 4 7 10
functools.partial(<function gpt at 0x7f2ea6fb2710>, model='gpt-4.1-mini', temperature=0.7)
Task 943: Correct - 4 + 5 = 9 (left: 6 8 9)  
9 - 6 = 3 (left: 8 3)  
8 * 3 = 24 (left: 24)  
Answer: (4 + 5 - 6) * 8 = 24

Solving task 920: 1 5 9 13
functools.partial(<function gpt at 0x7f2ea6fb2710>, model='gpt-4.1-mini', temperature=0.7)
Task 906: Correct - 11 + 1 = 12 (left: 8 10 12)  
10 - 8 = 2 (left: 2 12)
2 * 12 = 24 (left: 24)
Answer: (11 + 1) * (10 - 8) = 24

Solving task 948: 1 2 3 13
functools.partial(<function gpt at 0x7f2ea6fb2710>, model='gpt-4.1-mini', temperature=0.7)
Task 924: Correct - 11 - 8 = 3 (left: 6 7 3)  
7 - 3 = 4 (left: 6 4)  
6 * 4 = 24 (left: 24)
Answer: 6 * (7 - (11 - 8)) = 24

Solving task 949: 1 6 6 6
functools.partial(<function gpt at 0x7f2ea6fb2710>, model='gpt-4.1-mini', temperature=0.7)
Task 929: Correct - 12 / 6 = 2 (left: 2 5 8)  
5 - 2 = 3 (left: 3 8)  
3 * 8 = 24 (left: 24)  
Answer: (5 - (12 / 6)) * 8 = 24

Solving task 960: 2 6 8 13
functools.partial(<function gpt at 0x7f2ea6fb2710>, model='gpt-4.1-mini', temperature=0.7)
Task 925: Correct - 13 - 7 = 6 (left: 9 9 6)
9 + 9 = 18 (left: 6 18)  
6 + 18 = 24 (left: 24)
Answer: (13 - 7) + (9 + 9) = 24

Solving task 932: 6 6 7 12
functools.partial(<function gpt at 0x7f2ea6fb2710>, model='gpt-4.1-mini', temperature=0.7)
Task 920: Correct - 1 + 5 = 6 (left: 6 9 13)  
13 - 9 = 4 (left: 6 4)  
6 * 4 = 24 (left: 24)
Answer: (1 + 5) * (13 - 9) = 24

Solving task 930: 2 4 6 7
functools.partial(<function gpt at 0x7f2ea6fb2710>, model='gpt-4.1-mini', temperature=0.7)
Task 963: Correct - 4 + 4 = 8 (left: 7 8 10)  
10 - 7 = 3 (left: 3 8)  
3 * 8 = 24 (left: 24)
Answer: (4 + 4) * (10 - 7) = 24

Solving task 936: 6 11 12 13
functools.partial(<function gpt at 0x7f2ea6fb2710>, model='gpt-4.1-mini', temperature=0.7)
Task 979: Incorrect - 
Solving task 956: 3 4 6 8
functools.partial(<function gpt at 0x7f2ea6fb2710>, model='gpt-4.1-mini', temperature=0.7)
Task 949: Correct - 6 - 1 = 5 (left: 5 6 6)  
6 * 5 = 30 (left: 6 30)
30 - 6 = 24 (left: 24)
Answer: (6 * (6 - 1)) - 6 = 24

Solving task 988: 5 5 8 13
functools.partial(<function gpt at 0x7f2ea6fb2710>, model='gpt-4.1-mini', temperature=0.7)
Task 961: Incorrect - 
Solving task 972: 1 5 12 12
functools.partial(<function gpt at 0x7f2ea6fb2710>, model='gpt-4.1-mini', temperature=0.7)
Task 930: Correct - 4 + 6 = 10 (left: 2 10 7)  
7 * 2 = 14 (left: 10 14)
10 + 14 = 24 (left: 24)
Answer: (4 + 6) + (7 * 2) = 24

Solving task 954: 6 7 10 12
functools.partial(<function gpt at 0x7f2ea6fb2710>, model='gpt-4.1-mini', temperature=0.7)
Task 956: Correct - 3 * 4 = 12 (left: 6 8 12)
8 - 6 = 2 (left: 2 12)
2 * 12 = 24 (left: 24)
Answer: (3 * 4) * (8 - 6) = 24

Solving task 902: 2 5 8 11
functools.partial(<function gpt at 0x7f2ea6fb2710>, model='gpt-4.1-mini', temperature=0.7)
Task 988: Correct - 8 - 5 = 3 (left: 3 5 13)  
13 - 5 = 8 (left: 3 8)  
3 * 8 = 24 (left: 24)
Answer: (8 - 5) * (13 - 5) = 24

Solving task 911: 1 2 8 13
functools.partial(<function gpt at 0x7f2ea6fb2710>, model='gpt-4.1-mini', temperature=0.7)
Task 948: Incorrect - 
Solving task 974: 7 7 8 11
functools.partial(<function gpt at 0x7f2ea6fb2710>, model='gpt-4.1-mini', temperature=0.7)
Task 960: Incorrect - 
Solving task 907: 2 3 6 9
functools.partial(<function gpt at 0x7f2ea6fb2710>, model='gpt-4.1-mini', temperature=0.7)
Task 932: Incorrect - 
Solving task 951: 1 3 6 11
functools.partial(<function gpt at 0x7f2ea6fb2710>, model='gpt-4.1-mini', temperature=0.7)
Task 969: Incorrect - 
Solving task 909: 3 3 7 12
functools.partial(<function gpt at 0x7f2ea6fb2710>, model='gpt-4.1-mini', temperature=0.7)
Task 936: Incorrect - 
Solving task 976: 3 3 9 12
functools.partial(<function gpt at 0x7f2ea6fb2710>, model='gpt-4.1-mini', temperature=0.7)
Task 954: Correct - 10 - 7 = 3 (left: 6 3 12)  
12 / 3 = 4 (left: 6 4)  
6 * 4 = 24 (left: 24)
Answer: 6 * (12 / (10 - 7)) = 24

Solving task 908: 1 3 5 9
functools.partial(<function gpt at 0x7f2ea6fb2710>, model='gpt-4.1-mini', temperature=0.7)
Task 911: Correct - 1 + 2 = 3 (left: 3 8 13)  
3 + 8 = 11 (left: 11 13)  
11 + 13 = 24 (left: 24)
Answer: ((1 + 2) + 8) + 13 = 24

Solving task 997: 2 4 9 12
functools.partial(<function gpt at 0x7f2ea6fb2710>, model='gpt-4.1-mini', temperature=0.7)
Task 972: Incorrect - 
Solving task 913: 1 4 4 8
functools.partial(<function gpt at 0x7f2ea6fb2710>, model='gpt-4.1-mini', temperature=0.7)
Task 909: Correct - 12 + 3 = 15 (left: 3 7 15)  
15 - 7 = 8 (left: 3 8)  
3 * 8 = 24 (left: 24)
Answer: 3 * (12 + 3 - 7) = 24

Solving task 965: 1 9 10 13
functools.partial(<function gpt at 0x7f2ea6fb2710>, model='gpt-4.1-mini', temperature=0.7)
Task 907: Correct - 2 + 3 = 5 (left: 5 6 9)  
9 - 5 = 4 (left: 6 4)  
6 * 4 = 24 (left: 24)  
Answer: 6 * (9 - (2 + 3)) = 24

Solving task 977: 3 5 7 10
functools.partial(<function gpt at 0x7f2ea6fb2710>, model='gpt-4.1-mini', temperature=0.7)
Task 951: Correct - 11 + 1 = 12 (left: 3 6 12)  
6 / 3 = 2 (left: 2 12)
2 * 12 = 24 (left: 24)
Answer: (11 + 1) * (6 / 3) = 24

Solving task 968: 3 9 10 13
functools.partial(<function gpt at 0x7f2ea6fb2710>, model='gpt-4.1-mini', temperature=0.7)
Task 997: Correct - 2 * 4 = 8 (left: 8 9 12)  
12 - 9 = 3 (left: 8 3)  
8 * 3 = 24 (left: 24)
Answer: (2 * 4) * (12 - 9) = 24

Solving task 957: 1 7 9 11
functools.partial(<function gpt at 0x7f2ea6fb2710>, model='gpt-4.1-mini', temperature=0.7)
Task 965: Correct - 9 - 1 = 8 (left: 8 10 13)  
13 - 10 = 3 (left: 3 8)
3 * 8 = 24 (left: 24)
Answer: (9 - 1) * (13 - 10) = 24

Solving task 937: 2 2 8 8
functools.partial(<function gpt at 0x7f2ea6fb2710>, model='gpt-4.1-mini', temperature=0.7)
Task 977: Correct - 3 + 5 = 8 (left: 7 8 10)  
10 - 7 = 3 (left: 3 8)
3 * 8 = 24 (left: 24)
Answer: (3 + 5) * (10 - 7) = 24

Solving task 962: 1 3 8 13
functools.partial(<function gpt at 0x7f2ea6fb2710>, model='gpt-4.1-mini', temperature=0.7)
Task 908: Incorrect - 
Solving task 917: 1 4 5 13
functools.partial(<function gpt at 0x7f2ea6fb2710>, model='gpt-4.1-mini', temperature=0.7)
Task 918: Incorrect - 
Solving task 971: 1 2 6 10
functools.partial(<function gpt at 0x7f2ea6fb2710>, model='gpt-4.1-mini', temperature=0.7)
Task 913: Incorrect - 
Solving task 958: 2 3 6 13
functools.partial(<function gpt at 0x7f2ea6fb2710>, model='gpt-4.1-mini', temperature=0.7)
Task 937: Correct - 8 - 2 = 6 (left: 2 6 8)  
6 / 2 = 3 (left: 3 8)
3 * 8 = 24 (left: 24)
Answer: (8 - 2) / 2 * 8 = 24

Solving task 912: 4 6 6 9
functools.partial(<function gpt at 0x7f2ea6fb2710>, model='gpt-4.1-mini', temperature=0.7)
Task 917: Correct - 4 - 1 = 3 (left: 3 5 13)  
13 - 5 = 8 (left: 3 8)  
3 * 8 = 24 (left: 24)
Answer: (4 - 1) * (13 - 5) = 24

Solving task 928: 4 7 9 13
functools.partial(<function gpt at 0x7f2ea6fb2710>, model='gpt-4.1-mini', temperature=0.7)
Task 971: Correct - 10 /  2 = 5 (left: 1 5 6)  
5 - 1 = 4 (left: 4 6)  
4 * 6 = 24 (left: 24)
Answer: (10 / 2 - 1) * 6 = 24

Solving task 967: 2 5 7 7
functools.partial(<function gpt at 0x7f2ea6fb2710>, model='gpt-4.1-mini', temperature=0.7)
Task 974: Incorrect - 
Solving task 986: 1 2 7 12
functools.partial(<function gpt at 0x7f2ea6fb2710>, model='gpt-4.1-mini', temperature=0.7)
Task 902: Incorrect - 
Solving task 921: 5 6 7 13
functools.partial(<function gpt at 0x7f2ea6fb2710>, model='gpt-4.1-mini', temperature=0.7)
Task 912: Correct - 9 - 4 = 5 (left: 6 6 5)
5 * 6 = 30 (left: 6 30)
30 - 6 = 24 (left: 24)  
Answer: (9 - 4) * 6 - 6 = 24

Task 967: Correct - 2 * 5 = 10 (left: 7 7 10)  
7 + 7 = 14 (left: 10 14)  
10 + 14 = 24 (left: 24)
Answer: (2 * 5) + (7 + 7) = 24

Task 976: Incorrect - 
Task 962: Incorrect - 
Task 968: Correct - 3 * 9 = 27 (left: 10 13 27)  
27 - 13 = 14 (left: 10 14)  
10 + 14 = 24 (left: 24)
Answer: (9 * (13 - 10)) - 3 = 24

Task 928: Correct - 4 * 7 = 28 (left: 9 13 28)  
13 - 9 = 4 (left: 4 28)  
28 - 4 = 24 (left: 24)
Answer: (4 * 7) - (13 - 9) = 24

Task 986: Incorrect - 
Task 957: Incorrect - 
Task 921: Correct - 5 * 6 = 30 (left: 7 13 30)  
13 - 7 = 6 (left: 6 30)
30 - 6 = 24 (left: 24)
Answer: (5 * 6) - (13 - 7) = 24

Task 958: Incorrect - 
Task 943: Correct - 4 + 5 = 9 (left: 6 8 9)  
9 - 6 = 3 (left: 8 3)  
8 * 3 = 24 (left: 24)  
Answer: (4 + 5 - 6) * 8 = 24

Task 927: Correct - 6 + 9 = 15 (left: 12 13 15)  
15 - 13 = 2 (left: 12 2)
12 * 2 = 24 (left: 24)
Answer: (6 + 9 - 13) * 12 = 24

Task 961: Incorrect - 
Task 998: Correct - 4 + 8 = 12 (left: 11 12 13)  
13 - 11 = 2 (left: 12 2)
12 * 2 = 24 (left: 24)
Answer: (4 + 8) * (13 - 11) = 24

Task 929: Correct - 12 / 6 = 2 (left: 2 5 8)  
5 - 2 = 3 (left: 3 8)  
3 * 8 = 24 (left: 24)  
Answer: (5 - (12 / 6)) * 8 = 24

Task 934: Correct - 5 + 8 = 13 (left: 11 12 13)  
13 - 11 = 2 (left: 12 2)
12 * 2 = 24 (left: 24)
Answer: (5 + 8 - 11) * 12 = 24

Task 973: Correct - 8 - 5 = 3 (left: 6 6 3)
6 * 3 = 18 (left: 6 18)
6 + 18 = 24 (left: 24)  
Answer: 6 + (6 * (8 - 5)) = 24

Task 985: Correct - 5 + 9 = 14 (left: 12 12 14)  
14 - 12 = 2 (left: 12 2)  
12 * 2 = 24 (left: 24)
Answer: (5 + 9 - 12) * 12 = 24

Task 979: Incorrect - 
Task 924: Correct - 11 - 8 = 3 (left: 6 7 3)  
7 - 3 = 4 (left: 6 4)  
6 * 4 = 24 (left: 24)
Answer: 6 * (7 - (11 - 8)) = 24

Task 969: Incorrect - 
Task 925: Correct - 13 - 7 = 6 (left: 9 9 6)
9 + 9 = 18 (left: 6 18)  
6 + 18 = 24 (left: 24)
Answer: (13 - 7) + (9 + 9) = 24

Task 906: Correct - 11 + 1 = 12 (left: 8 10 12)  
10 - 8 = 2 (left: 2 12)
2 * 12 = 24 (left: 24)
Answer: (11 + 1) * (10 - 8) = 24

Task 918: Incorrect - 
Task 963: Correct - 4 + 4 = 8 (left: 7 8 10)  
10 - 7 = 3 (left: 3 8)  
3 * 8 = 24 (left: 24)
Answer: (4 + 4) * (10 - 7) = 24

Task 920: Correct - 1 + 5 = 6 (left: 6 9 13)  
13 - 9 = 4 (left: 6 4)  
6 * 4 = 24 (left: 24)
Answer: (1 + 5) * (13 - 9) = 24

Task 948: Incorrect - 
Task 949: Correct - 6 - 1 = 5 (left: 5 6 6)  
6 * 5 = 30 (left: 6 30)
30 - 6 = 24 (left: 24)
Answer: (6 * (6 - 1)) - 6 = 24

Task 960: Incorrect - 
Task 932: Incorrect - 
Task 930: Correct - 4 + 6 = 10 (left: 2 10 7)  
7 * 2 = 14 (left: 10 14)
10 + 14 = 24 (left: 24)
Answer: (4 + 6) + (7 * 2) = 24

Task 936: Incorrect - 
Task 956: Correct - 3 * 4 = 12 (left: 6 8 12)
8 - 6 = 2 (left: 2 12)
2 * 12 = 24 (left: 24)
Answer: (3 * 4) * (8 - 6) = 24

Task 988: Correct - 8 - 5 = 3 (left: 3 5 13)  
13 - 5 = 8 (left: 3 8)  
3 * 8 = 24 (left: 24)
Answer: (8 - 5) * (13 - 5) = 24

Task 972: Incorrect - 
Task 954: Correct - 10 - 7 = 3 (left: 6 3 12)  
12 / 3 = 4 (left: 6 4)  
6 * 4 = 24 (left: 24)
Answer: 6 * (12 / (10 - 7)) = 24

Task 902: Incorrect - 
Task 911: Correct - 1 + 2 = 3 (left: 3 8 13)  
3 + 8 = 11 (left: 11 13)  
11 + 13 = 24 (left: 24)
Answer: ((1 + 2) + 8) + 13 = 24

Task 974: Incorrect - 
Task 907: Correct - 2 + 3 = 5 (left: 5 6 9)  
9 - 5 = 4 (left: 6 4)  
6 * 4 = 24 (left: 24)  
Answer: 6 * (9 - (2 + 3)) = 24

Task 951: Correct - 11 + 1 = 12 (left: 3 6 12)  
6 / 3 = 2 (left: 2 12)
2 * 12 = 24 (left: 24)
Answer: (11 + 1) * (6 / 3) = 24

Task 909: Correct - 12 + 3 = 15 (left: 3 7 15)  
15 - 7 = 8 (left: 3 8)  
3 * 8 = 24 (left: 24)
Answer: 3 * (12 + 3 - 7) = 24

Task 976: Incorrect - 
Task 908: Incorrect - 
Task 997: Correct - 2 * 4 = 8 (left: 8 9 12)  
12 - 9 = 3 (left: 8 3)  
8 * 3 = 24 (left: 24)
Answer: (2 * 4) * (12 - 9) = 24

Task 913: Incorrect - 
Task 965: Correct - 9 - 1 = 8 (left: 8 10 13)  
13 - 10 = 3 (left: 3 8)
3 * 8 = 24 (left: 24)
Answer: (9 - 1) * (13 - 10) = 24

Task 977: Correct - 3 + 5 = 8 (left: 7 8 10)  
10 - 7 = 3 (left: 3 8)
3 * 8 = 24 (left: 24)
Answer: (3 + 5) * (10 - 7) = 24

Task 968: Correct - 3 * 9 = 27 (left: 10 13 27)  
27 - 13 = 14 (left: 10 14)  
10 + 14 = 24 (left: 24)
Answer: (9 * (13 - 10)) - 3 = 24

Task 957: Incorrect - 
Task 937: Correct - 8 - 2 = 6 (left: 2 6 8)  
6 / 2 = 3 (left: 3 8)
3 * 8 = 24 (left: 24)
Answer: (8 - 2) / 2 * 8 = 24

Task 962: Incorrect - 
Task 917: Correct - 4 - 1 = 3 (left: 3 5 13)  
13 - 5 = 8 (left: 3 8)  
3 * 8 = 24 (left: 24)
Answer: (4 - 1) * (13 - 5) = 24

Task 971: Correct - 10 /  2 = 5 (left: 1 5 6)  
5 - 1 = 4 (left: 4 6)  
4 * 6 = 24 (left: 24)
Answer: (10 / 2 - 1) * 6 = 24

Task 958: Incorrect - 
Task 912: Correct - 9 - 4 = 5 (left: 6 6 5)
5 * 6 = 30 (left: 6 30)
30 - 6 = 24 (left: 24)  
Answer: (9 - 4) * 6 - 6 = 24

Task 928: Correct - 4 * 7 = 28 (left: 9 13 28)  
13 - 9 = 4 (left: 4 28)  
28 - 4 = 24 (left: 24)
Answer: (4 * 7) - (13 - 9) = 24

Task 967: Correct - 2 * 5 = 10 (left: 7 7 10)  
7 + 7 = 14 (left: 10 14)  
10 + 14 = 24 (left: 24)
Answer: (2 * 5) + (7 + 7) = 24

Task 986: Incorrect - 
Task 921: Correct - 5 * 6 = 30 (left: 7 13 30)  
13 - 7 = 6 (left: 6 30)
30 - 6 = 24 (left: 24)
Answer: (5 * 6) - (13 - 7) = 24

Correctly solved 32 out of 50 tasks.
