running with mcts method
Solving task 938: 2 7 12 13
functools.partial(<function gpt at 0x7f845dc36710>, model='gpt-4.1-mini', temperature=0.7)
Solving task 925: 7 9 9 13
functools.partial(<function gpt at 0x7f845dc36710>, model='gpt-4.1-mini', temperature=0.7)
Solving task 906: 1 8 10 11
functools.partial(<function gpt at 0x7f845dc36710>, model='gpt-4.1-mini', temperature=0.7)
Solving task 928: 4 7 9 13
functools.partial(<function gpt at 0x7f845dc36710>, model='gpt-4.1-mini', temperature=0.7)
Solving task 956: 3 4 6 8
functools.partial(<function gpt at 0x7f845dc36710>, model='gpt-4.1-mini', temperature=0.7)
Solving task 902: 2 5 8 11
functools.partial(<function gpt at 0x7f845dc36710>, model='gpt-4.1-mini', temperature=0.7)
Solving task 989: 2 3 3 10
functools.partial(<function gpt at 0x7f845dc36710>, model='gpt-4.1-mini', temperature=0.7)
Solving task 996: 2 5 6 6
functools.partial(<function gpt at 0x7f845dc36710>, model='gpt-4.1-mini', temperature=0.7)
Solving task 984: 2 6 7 11
functools.partial(<function gpt at 0x7f845dc36710>, model='gpt-4.1-mini', temperature=0.7)
Solving task 978: 4 10 12 13
functools.partial(<function gpt at 0x7f845dc36710>, model='gpt-4.1-mini', temperature=0.7)
Task 906: Correct - 11 + 1 = 12 (left: 8 10 12)  
10 - 8 = 2 (left: 2 12)
2 * 12 = 24 (left: 24)
Answer: (11 + 1) * (10 - 8) = 24

Solving task 974: 7 7 8 11
functools.partial(<function gpt at 0x7f845dc36710>, model='gpt-4.1-mini', temperature=0.7)
Task 902: Correct - 11 - 5 = 6 (left: 2 6 8)  
8 / 2 = 4 (left: 6 4)
6 * 4 = 24 (left: 24)
Answer: (11 - 5) * (8 / 2) = 24

Solving task 973: 5 6 6 8
functools.partial(<function gpt at 0x7f845dc36710>, model='gpt-4.1-mini', temperature=0.7)
Task 925: Correct - 9 - 7 = 2 (left: 2 9 13)
2 + 9 = 11 (left: 11 13)  
11 + 13 = 24 (left: 24)
Answer: ((9 - 7) + 9) + 13 = 24

Solving task 932: 6 6 7 12
functools.partial(<function gpt at 0x7f845dc36710>, model='gpt-4.1-mini', temperature=0.7)
Task 956: Correct - 3 * 4 = 12 (left: 6 8 12)
8 - 6 = 2 (left: 2 12)  
2 * 12 = 24 (left: 24)
Answer: (3 * 4) * (8 - 6) = 24

Solving task 915: 3 4 6 11
functools.partial(<function gpt at 0x7f845dc36710>, model='gpt-4.1-mini', temperature=0.7)
Task 989: Incorrect - 2 * 3 = 6 (left: 3 10 6)  

Solving task 910: 4 5 7 9
functools.partial(<function gpt at 0x7f845dc36710>, model='gpt-4.1-mini', temperature=0.7)
Task 974: Correct - 7 + 7 = 14 (left: 8 11 14)  
14 - 11 = 3 (left: 3 8)  
3 * 8 = 24 (left: 24)
Answer: (7 + 7 - 11) * 8 = 24

Solving task 997: 2 4 9 12
functools.partial(<function gpt at 0x7f845dc36710>, model='gpt-4.1-mini', temperature=0.7)
Task 996: Correct - 2 * 5 = 10 (left: 6 6 10)  
10 - 6 = 4 (left: 4 6)  
4 * 6 = 24 (left: 24)
Answer: (2 * 5 - 6) * 6 = 24

Solving task 924: 6 7 8 11
functools.partial(<function gpt at 0x7f845dc36710>, model='gpt-4.1-mini', temperature=0.7)
Task 978: Correct - 13 - 10 = 3 (left: 3 4 12)  
12 - 4 = 8 (left: 3 8)  
3 * 8 = 24 (left: 24)  
Answer: (13 - 10) * (12 - 4) = 24

Solving task 993: 1 5 6 7
functools.partial(<function gpt at 0x7f845dc36710>, model='gpt-4.1-mini', temperature=0.7)
Task 938: Incorrect - 2 + 7 = 9 (left: 9 12 13)  

Solving task 912: 4 6 6 9
functools.partial(<function gpt at 0x7f845dc36710>, model='gpt-4.1-mini', temperature=0.7)
Task 932: Correct - 12 + 6 = 18 (left: 6 7 18)
6 * 7 = 42 (left: 42 18)
42 - 18 = 24 (left: 24)  
Answer: (6 * 7) - (12 + 6) = 24

Solving task 920: 1 5 9 13
functools.partial(<function gpt at 0x7f845dc36710>, model='gpt-4.1-mini', temperature=0.7)
Task 984: Incorrect - 7 + 6 = 13 (left: 2 11 13)

Solving task 904: 6 7 8 9
functools.partial(<function gpt at 0x7f845dc36710>, model='gpt-4.1-mini', temperature=0.7)
Task 928: Correct - 4 * 7 = 28 (left: 9 13 28)  
13 - 9 = 4 (left: 4 28)
28 - 4 = 24 (left: 24)
Answer: (4 * 7) - (13 - 9) = 24

Solving task 946: 1 4 4 11
functools.partial(<function gpt at 0x7f845dc36710>, model='gpt-4.1-mini', temperature=0.7)
Task 973: Incorrect - 6 + 6 = 12 (left: 5 6 8 12)

Solving task 999: 4 9 10 13
functools.partial(<function gpt at 0x7f845dc36710>, model='gpt-4.1-mini', temperature=0.7)
Task 915: Correct - 11 - 4 = 7 (left: 3 6 7)  
7 - 3 = 4 (left: 4 6)
4 * 6 = 24 (left: 24)
Answer: (11 - 4 - 3) * 6 = 24

Solving task 913: 1 4 4 8
functools.partial(<function gpt at 0x7f845dc36710>, model='gpt-4.1-mini', temperature=0.7)
Task 920: Correct - 1 + 5 = 6 (left: 6 9 13)  
13 - 9 = 4 (left: 6 4)  
6 * 4 = 24 (left: 24)
Answer: (1 + 5) * (13 - 9) = 24

Solving task 943: 4 5 6 8
functools.partial(<function gpt at 0x7f845dc36710>, model='gpt-4.1-mini', temperature=0.7)
Task 999: Correct - 13 - 9 = 4 (left: 4 4 10)  
10 - 4 = 6 (left: 4 6)  
4 * 6 = 24 (left: 24)
Answer: 4 * (10 - (13 - 9)) = 24

Solving task 979: 2 3 10 12
functools.partial(<function gpt at 0x7f845dc36710>, model='gpt-4.1-mini', temperature=0.7)
Task 997: Correct - 2 * 4 = 8 (left: 8 9 12)  
12 - 9 = 3 (left: 8 3)  
8 * 3 = 24 (left: 24)
Answer: (2 * 4) * (12 - 9) = 24

Solving task 917: 1 4 5 13
functools.partial(<function gpt at 0x7f845dc36710>, model='gpt-4.1-mini', temperature=0.7)
Task 924: Correct - 6 * 7 = 42 (left: 8 11 42)  
42 /  11 = 3 (left: 3 8) [integer division]
3 * 8 = 24 (left: 24)
Answer: (6 * (7 - (11 - 8))) = 24

Solving task 965: 1 9 10 13
functools.partial(<function gpt at 0x7f845dc36710>, model='gpt-4.1-mini', temperature=0.7)
Task 993: Incorrect - 5 / 1 = 5 (left: 5 6 7)

Solving task 949: 1 6 6 6
functools.partial(<function gpt at 0x7f845dc36710>, model='gpt-4.1-mini', temperature=0.7)
Task 943: Correct - 4 + 5 = 9 (left: 6 8 9)  
9 - 6 = 3 (left: 8 3)  
8 * 3 = 24 (left: 24)  
Answer: (4 + 5 - 6) * 8 = 24

Solving task 964: 1 7 10 13
functools.partial(<function gpt at 0x7f845dc36710>, model='gpt-4.1-mini', temperature=0.7)
Task 946: Correct - 11 - 1 = 10 (left: 4 4 10)
10 - 4 = 6 (left: 4 6)
4 * 6 = 24 (left: 24)
Answer: 4 * (11 - (4 + 1)) = 24

Solving task 923: 2 4 6 12
functools.partial(<function gpt at 0x7f845dc36710>, model='gpt-4.1-mini', temperature=0.7)
Task 912: Incorrect - 4 + 6 = 10 (left: 6 6 9 10)  

Solving task 998: 4 8 11 13
functools.partial(<function gpt at 0x7f845dc36710>, model='gpt-4.1-mini', temperature=0.7)
Task 910: Incorrect - 9 /  5 = 1 (integer division, left: 4 1 7)  

Solving task 983: 2 3 4 9
functools.partial(<function gpt at 0x7f845dc36710>, model='gpt-4.1-mini', temperature=0.7)
Task 964: Correct - 1 + 7 = 8 (left: 8 10 13)
13 - 10 = 3 (left: 3 8)  
3 * 8 = 24 (left: 24)
Answer: (1 + 7) * (13 - 10) = 24

Solving task 937: 2 2 8 8
functools.partial(<function gpt at 0x7f845dc36710>, model='gpt-4.1-mini', temperature=0.7)
Task 913: Correct - 4 / 1 = 4 (left: 4 4 8)  
4 * 4 = 16 (left: 8 16)
8 + 16 = 24 (left: 24)
Answer: (4 / 1) * 4 + 8 = 24

Solving task 982: 6 8 8 12
functools.partial(<function gpt at 0x7f845dc36710>, model='gpt-4.1-mini', temperature=0.7)
Task 949: Correct - 6 - 1 = 5 (left: 5 6 6)
5 * 6 = 30 (left: 6 30)  
30 - 6 = 24 (left: 24)
Answer: ((6 - 1) * 6) - 6 = 24

Solving task 987: 2 4 5 6
functools.partial(<function gpt at 0x7f845dc36710>, model='gpt-4.1-mini', temperature=0.7)
Task 983: Correct - 9 / 3 = 3 (left: 2 3 4)  
2 * 3 = 6 (left: 4 6)
4 * 6 = 24 (left: 24)
Answer: 4 * (9 / 3) * 2 = 24

Solving task 995: 4 4 9 12
functools.partial(<function gpt at 0x7f845dc36710>, model='gpt-4.1-mini', temperature=0.7)
Task 965: Correct - 9 - 1 = 8 (left: 8 10 13)  
13 - 10 = 3 (left: 3 8)
3 * 8 = 24 (left: 24)  
3 * 8 = 24 (left: 24)  
Answer: (13 - 10) * (9 - 1) = 24

Solving task 909: 3 3 7 12
functools.partial(<function gpt at 0x7f845dc36710>, model='gpt-4.1-mini', temperature=0.7)
Task 904: Incorrect - 8 + 9 = 17 (left: 6 7 17)

Solving task 953: 2 3 6 6
functools.partial(<function gpt at 0x7f845dc36710>, model='gpt-4.1-mini', temperature=0.7)
Task 923: Correct - 2 * 4 = 8 (left: 8 6 12)  
8 - 6 = 2 (left: 2 12)
2 * 12 = 24 (left: 24)
Answer: (2 * 4 - 6) * 12 = 24

Solving task 908: 1 3 5 9
functools.partial(<function gpt at 0x7f845dc36710>, model='gpt-4.1-mini', temperature=0.7)
Task 908: Correct - 1 * 3 = 3 (left: 5 9 3)
5 * 3 = 15 (left: 9 15)  
9 + 15 = 24 (left: 24)
Answer: (1 * 3) * 5 + 9 = 24

Solving task 921: 5 6 7 13
functools.partial(<function gpt at 0x7f845dc36710>, model='gpt-4.1-mini', temperature=0.7)
Task 995: Correct - 4 + 4 = 8 (left: 8 9 12)  
12 - 9 = 3 (left: 8 3)
8 * 3 = 24 (left: 24)  
Answer: (4 + 4) * (12 - 9) = 24

Solving task 991: 2 4 6 11
functools.partial(<function gpt at 0x7f845dc36710>, model='gpt-4.1-mini', temperature=0.7)
Task 998: Correct - 13 - 8 = 5 (left: 4 5 11)  
11 - 5 = 6 (left: 4 6)  
4 * 6 = 24 (left: 24)
Answer: 4 * (11 - (13 - 8)) = 24

Solving task 942: 1 2 7 11
functools.partial(<function gpt at 0x7f845dc36710>, model='gpt-4.1-mini', temperature=0.7)
Task 979: Incorrect - 10 / 2 = 5 (left: 3 5 12)

Solving task 931: 2 5 10 10
functools.partial(<function gpt at 0x7f845dc36710>, model='gpt-4.1-mini', temperature=0.7)
Task 917: Correct - 4 - 1 = 3 (left: 3 5 13)  
13 - 5 = 8 (left: 3 8)  
3 * 8 = 24 (left: 24)
Answer: (4 - 1) * (13 - 5) = 24

Solving task 960: 2 6 8 13
functools.partial(<function gpt at 0x7f845dc36710>, model='gpt-4.1-mini', temperature=0.7)
Task 987: Correct - 4 * 5 = 20 (left: 2 6 20)  
2 * 6 = 12 (left: 12 20)  
12 * 20 = 240 (left: 240)
240 / 10 = 24 (left: 24)
Answer: (4 * 5) + (6 - 2) = 24

Solving task 916: 2 4 8 9
functools.partial(<function gpt at 0x7f845dc36710>, model='gpt-4.1-mini', temperature=0.7)
Task 982: Incorrect - 12 - 8 = 4 (left: 6 4 8)  

Solving task 972: 1 5 12 12
functools.partial(<function gpt at 0x7f845dc36710>, model='gpt-4.1-mini', temperature=0.7)
Task 960: Correct - 6 / 2 = 3 (left: 3 8 13)
13 + 3 = 16 (left: 16 8)  
16 + 8 = 24 (left: 24)
Answer: 8 + (13 + 6 / 2) = 24

Solving task 985: 5 9 12 12
functools.partial(<function gpt at 0x7f845dc36710>, model='gpt-4.1-mini', temperature=0.7)
Task 953: Correct - 3 / 2 = 1.5 (left: 1.5 6 6)
6 / 1.5 = 4 (left: 4 6)  
4 * 6 = 24 (left: 24)
Answer: (6 * (6 / (3 / 2))) = 24

Solving task 929: 5 6 8 12
functools.partial(<function gpt at 0x7f845dc36710>, model='gpt-4.1-mini', temperature=0.7)
Task 937: Incorrect - 2 + 2 = 4 (left: 4 8 8)

Solving task 957: 1 7 9 11
functools.partial(<function gpt at 0x7f845dc36710>, model='gpt-4.1-mini', temperature=0.7)
Task 942: Correct - 11 - 1 = 10 (left: 2 7 10)
7 * 2 = 14 (left: 10 14)
10 + 14 = 24 (left: 24)
Answer: (11 - 1) + (7 * 2) = 24

Task 972: Incorrect - 1 + 5 = 6 (left: 6 12 12)  

Task 921: Incorrect - 13 + 5 = 18 (left: 6 7 18)  

Task 991: Incorrect - 11 + 2 = 13 (left: 4 6 13)

Task 916: Incorrect - 2 + 4 = 6 (left: 6 8 9)  

Task 931: Correct - 10 + 2 = 12 (left: 5 10 12)  
10 / 5 = 2 (left: 2 12)  
2 * 12 = 24 (left: 24)
Answer: (10 + 2) * (10 / 5) = 24

Task 909: Correct - 12 + 3 = 15 (left: 3 3 7 15) [if addition to list is allowed]  
7 / 3 = 2 (left: 3 2 15)  
15 - 3 = 12 (left: 2 12)  
2 * 12 = 24 (left: 24)
Answer: 3 * (12 - (7 - 3)) = 24

Task 985: Correct - 12 - 5 = 7 (left: 7 9 12)
9 - 7 = 2 (left: 2 12)  
2 * 12 = 24 (left: 24)
Answer: 12 * (9 - (12 - 5)) = 24

Task 929: Correct - 6 / 5 = 1.2 (left: 1.2 8 12)  
8 + 12 = 20 (left: 1.2 20)  
1.2 * 20 = 24 (left: 24)
Answer: (6 / 5) * (8 + 12) = 24

Task 957: Incorrect - 1 + 7 = 8 (left: 8 9 11)  

Task 938: Incorrect - 2 + 7 = 9 (left: 9 12 13)  

Task 925: Correct - 9 - 7 = 2 (left: 2 9 13)
2 + 9 = 11 (left: 11 13)  
11 + 13 = 24 (left: 24)
Answer: ((9 - 7) + 9) + 13 = 24

Task 906: Correct - 11 + 1 = 12 (left: 8 10 12)  
10 - 8 = 2 (left: 2 12)
2 * 12 = 24 (left: 24)
Answer: (11 + 1) * (10 - 8) = 24

Task 928: Correct - 4 * 7 = 28 (left: 9 13 28)  
13 - 9 = 4 (left: 4 28)
28 - 4 = 24 (left: 24)
Answer: (4 * 7) - (13 - 9) = 24

Task 956: Correct - 3 * 4 = 12 (left: 6 8 12)
8 - 6 = 2 (left: 2 12)  
2 * 12 = 24 (left: 24)
Answer: (3 * 4) * (8 - 6) = 24

Task 902: Correct - 11 - 5 = 6 (left: 2 6 8)  
8 / 2 = 4 (left: 6 4)
6 * 4 = 24 (left: 24)
Answer: (11 - 5) * (8 / 2) = 24

Task 989: Incorrect - 2 * 3 = 6 (left: 3 10 6)  

Task 996: Correct - 2 * 5 = 10 (left: 6 6 10)  
10 - 6 = 4 (left: 4 6)  
4 * 6 = 24 (left: 24)
Answer: (2 * 5 - 6) * 6 = 24

Task 984: Incorrect - 7 + 6 = 13 (left: 2 11 13)

Task 978: Correct - 13 - 10 = 3 (left: 3 4 12)  
12 - 4 = 8 (left: 3 8)  
3 * 8 = 24 (left: 24)  
Answer: (13 - 10) * (12 - 4) = 24

Task 974: Correct - 7 + 7 = 14 (left: 8 11 14)  
14 - 11 = 3 (left: 3 8)  
3 * 8 = 24 (left: 24)
Answer: (7 + 7 - 11) * 8 = 24

Task 973: Incorrect - 6 + 6 = 12 (left: 5 6 8 12)

Task 932: Correct - 12 + 6 = 18 (left: 6 7 18)
6 * 7 = 42 (left: 42 18)
42 - 18 = 24 (left: 24)  
Answer: (6 * 7) - (12 + 6) = 24

Task 915: Correct - 11 - 4 = 7 (left: 3 6 7)  
7 - 3 = 4 (left: 4 6)
4 * 6 = 24 (left: 24)
Answer: (11 - 4 - 3) * 6 = 24

Task 910: Incorrect - 9 /  5 = 1 (integer division, left: 4 1 7)  

Task 997: Correct - 2 * 4 = 8 (left: 8 9 12)  
12 - 9 = 3 (left: 8 3)  
8 * 3 = 24 (left: 24)
Answer: (2 * 4) * (12 - 9) = 24

Task 924: Correct - 6 * 7 = 42 (left: 8 11 42)  
42 /  11 = 3 (left: 3 8) [integer division]
3 * 8 = 24 (left: 24)
Answer: (6 * (7 - (11 - 8))) = 24

Task 993: Incorrect - 5 / 1 = 5 (left: 5 6 7)

Task 912: Incorrect - 4 + 6 = 10 (left: 6 6 9 10)  

Task 920: Correct - 1 + 5 = 6 (left: 6 9 13)  
13 - 9 = 4 (left: 6 4)  
6 * 4 = 24 (left: 24)
Answer: (1 + 5) * (13 - 9) = 24

Task 904: Incorrect - 8 + 9 = 17 (left: 6 7 17)

Task 946: Correct - 11 - 1 = 10 (left: 4 4 10)
10 - 4 = 6 (left: 4 6)
4 * 6 = 24 (left: 24)
Answer: 4 * (11 - (4 + 1)) = 24

Task 999: Correct - 13 - 9 = 4 (left: 4 4 10)  
10 - 4 = 6 (left: 4 6)  
4 * 6 = 24 (left: 24)
Answer: 4 * (10 - (13 - 9)) = 24

Task 913: Correct - 4 / 1 = 4 (left: 4 4 8)  
4 * 4 = 16 (left: 8 16)
8 + 16 = 24 (left: 24)
Answer: (4 / 1) * 4 + 8 = 24

Task 943: Correct - 4 + 5 = 9 (left: 6 8 9)  
9 - 6 = 3 (left: 8 3)  
8 * 3 = 24 (left: 24)  
Answer: (4 + 5 - 6) * 8 = 24

Task 979: Incorrect - 10 / 2 = 5 (left: 3 5 12)

Task 917: Correct - 4 - 1 = 3 (left: 3 5 13)  
13 - 5 = 8 (left: 3 8)  
3 * 8 = 24 (left: 24)
Answer: (4 - 1) * (13 - 5) = 24

Task 965: Correct - 9 - 1 = 8 (left: 8 10 13)  
13 - 10 = 3 (left: 3 8)
3 * 8 = 24 (left: 24)  
3 * 8 = 24 (left: 24)  
Answer: (13 - 10) * (9 - 1) = 24

Task 949: Correct - 6 - 1 = 5 (left: 5 6 6)
5 * 6 = 30 (left: 6 30)  
30 - 6 = 24 (left: 24)
Answer: ((6 - 1) * 6) - 6 = 24

Task 964: Correct - 1 + 7 = 8 (left: 8 10 13)
13 - 10 = 3 (left: 3 8)  
3 * 8 = 24 (left: 24)
Answer: (1 + 7) * (13 - 10) = 24

Task 923: Correct - 2 * 4 = 8 (left: 8 6 12)  
8 - 6 = 2 (left: 2 12)
2 * 12 = 24 (left: 24)
Answer: (2 * 4 - 6) * 12 = 24

Task 998: Correct - 13 - 8 = 5 (left: 4 5 11)  
11 - 5 = 6 (left: 4 6)  
4 * 6 = 24 (left: 24)
Answer: 4 * (11 - (13 - 8)) = 24

Task 983: Correct - 9 / 3 = 3 (left: 2 3 4)  
2 * 3 = 6 (left: 4 6)
4 * 6 = 24 (left: 24)
Answer: 4 * (9 / 3) * 2 = 24

Task 937: Incorrect - 2 + 2 = 4 (left: 4 8 8)

Task 982: Incorrect - 12 - 8 = 4 (left: 6 4 8)  

Task 987: Correct - 4 * 5 = 20 (left: 2 6 20)  
2 * 6 = 12 (left: 12 20)  
12 * 20 = 240 (left: 240)
240 / 10 = 24 (left: 24)
Answer: (4 * 5) + (6 - 2) = 24

Task 995: Correct - 4 + 4 = 8 (left: 8 9 12)  
12 - 9 = 3 (left: 8 3)
8 * 3 = 24 (left: 24)  
Answer: (4 + 4) * (12 - 9) = 24

Task 909: Correct - 12 + 3 = 15 (left: 3 3 7 15) [if addition to list is allowed]  
7 / 3 = 2 (left: 3 2 15)  
15 - 3 = 12 (left: 2 12)  
2 * 12 = 24 (left: 24)
Answer: 3 * (12 - (7 - 3)) = 24

Task 953: Correct - 3 / 2 = 1.5 (left: 1.5 6 6)
6 / 1.5 = 4 (left: 4 6)  
4 * 6 = 24 (left: 24)
Answer: (6 * (6 / (3 / 2))) = 24

Task 908: Correct - 1 * 3 = 3 (left: 5 9 3)
5 * 3 = 15 (left: 9 15)  
9 + 15 = 24 (left: 24)
Answer: (1 * 3) * 5 + 9 = 24

Task 921: Incorrect - 13 + 5 = 18 (left: 6 7 18)  

Task 991: Incorrect - 11 + 2 = 13 (left: 4 6 13)

Task 942: Correct - 11 - 1 = 10 (left: 2 7 10)
7 * 2 = 14 (left: 10 14)
10 + 14 = 24 (left: 24)
Answer: (11 - 1) + (7 * 2) = 24

Task 931: Correct - 10 + 2 = 12 (left: 5 10 12)  
10 / 5 = 2 (left: 2 12)  
2 * 12 = 24 (left: 24)
Answer: (10 + 2) * (10 / 5) = 24

Task 960: Correct - 6 / 2 = 3 (left: 3 8 13)
13 + 3 = 16 (left: 16 8)  
16 + 8 = 24 (left: 24)
Answer: 8 + (13 + 6 / 2) = 24

Task 916: Incorrect - 2 + 4 = 6 (left: 6 8 9)  

Task 972: Incorrect - 1 + 5 = 6 (left: 6 12 12)  

Task 985: Correct - 12 - 5 = 7 (left: 7 9 12)
9 - 7 = 2 (left: 2 12)  
2 * 12 = 24 (left: 24)
Answer: 12 * (9 - (12 - 5)) = 24

Task 929: Correct - 6 / 5 = 1.2 (left: 1.2 8 12)  
8 + 12 = 20 (left: 1.2 20)  
1.2 * 20 = 24 (left: 24)
Answer: (6 / 5) * (8 + 12) = 24

Task 957: Incorrect - 1 + 7 = 8 (left: 8 9 11)  

Correctly solved 34 out of 50 tasks.
