Namespace(backend='gpt-4.1-mini', temperature=0.7, task='game24', naive_run=False, prompt_sample=None, method_generate='propose', method_evaluate='value', method_select='greedy', n_generate_sample=1, n_evaluate_sample=3, n_select_sample=5, solve_method='mcts')
running with mcts method
Solving task 901: 1 2 4 7
functools.partial(<function gpt at 0x7f2e389b2680>, model='gpt-4.1-mini', temperature=0.7)
Solving task 902: 2 5 8 11
functools.partial(<function gpt at 0x7f2e389b2680>, model='gpt-4.1-mini', temperature=0.7)
Solving task 903: 3 4 4 13
functools.partial(<function gpt at 0x7f2e389b2680>, model='gpt-4.1-mini', temperature=0.7)
Solving task 904: 6 7 8 9
functools.partial(<function gpt at 0x7f2e389b2680>, model='gpt-4.1-mini', temperature=0.7)
Solving task 905: 1 11 11 13
functools.partial(<function gpt at 0x7f2e389b2680>, model='gpt-4.1-mini', temperature=0.7)
Solving task 906: 1 8 10 11
functools.partial(<function gpt at 0x7f2e389b2680>, model='gpt-4.1-mini', temperature=0.7)
Solving task 907: 2 3 6 9
functools.partial(<function gpt at 0x7f2e389b2680>, model='gpt-4.1-mini', temperature=0.7)
Solving task 908: 1 3 5 9
functools.partial(<function gpt at 0x7f2e389b2680>, model='gpt-4.1-mini', temperature=0.7)
Solving task 909: 3 3 7 12
functools.partial(<function gpt at 0x7f2e389b2680>, model='gpt-4.1-mini', temperature=0.7)
Solving task 910: 4 5 7 9
functools.partial(<function gpt at 0x7f2e389b2680>, model='gpt-4.1-mini', temperature=0.7)
Task 901: Correct - 7 + 1 = 8 (left: 2 4 8)  
4 + 8 = 12 (left: 2 12)  
2 * 12 = 24 (left: 24)
Answer: 2 * (4 + (7 + 1)) = 24

Solving task 911: 1 2 8 13
functools.partial(<function gpt at 0x7f2e389b2680>, model='gpt-4.1-mini', temperature=0.7)
Task 906: Correct - 11 + 1 = 12 (left: 8 10 12)  
10 - 8 = 2 (left: 2 12)  
2 * 12 = 24 (left: 24)
Answer: (11 + 1) * (10 - 8) = 24

Solving task 912: 4 6 6 9
functools.partial(<function gpt at 0x7f2e389b2680>, model='gpt-4.1-mini', temperature=0.7)
Task 907: Correct - 6 + 9 = 15 (left: 2 3 15)  
15 - 3 = 12 (left: 2 12)  
2 * 12 = 24 (left: 24)
Answer: 2 * (9 + 6 - 3) = 24

Solving task 913: 1 4 4 8
functools.partial(<function gpt at 0x7f2e389b2680>, model='gpt-4.1-mini', temperature=0.7)
Task 905: Correct - 1 + 11 = 12 (left: 11 12 13)  
13 - 11 = 2 (left: 12 2)  
12 * 2 = 24 (left: 24)
Answer: (1 + 11) * (13 - 11) = 24

Solving task 914: 1 5 10 11
functools.partial(<function gpt at 0x7f2e389b2680>, model='gpt-4.1-mini', temperature=0.7)
Task 903: Incorrect - 3 + 4 = 7 (left: 4 7 13)  

Solving task 915: 3 4 6 11
functools.partial(<function gpt at 0x7f2e389b2680>, model='gpt-4.1-mini', temperature=0.7)
Task 913: Correct - 4 / 1 = 4 (left: 4 4 8)  
4 * 4 = 16 (left: 8 16)
8 + 16 = 24 (left: 24)
Answer: (4 / 1) * 4 + 8 = 24

Solving task 916: 2 4 8 9
functools.partial(<function gpt at 0x7f2e389b2680>, model='gpt-4.1-mini', temperature=0.7)
Task 908: Correct - 3 * 5 = 15 (left: 1 15 9)  
1 * 15 = 15 (left: 9 15)  
9 + 15 = 24 (left: 24)
Answer: (3 * 5) * 1 + 9 = 24

Solving task 917: 1 4 5 13
functools.partial(<function gpt at 0x7f2e389b2680>, model='gpt-4.1-mini', temperature=0.7)
Task 911: Correct - 13 + 1 = 14 (left: 2 8 14)  
2 + 8 = 10 (left: 10 14)  
10 + 14 = 24 (left: 24)
Answer: (13 + 1) + (2 + 8) = 24

Solving task 918: 2 2 7 12
functools.partial(<function gpt at 0x7f2e389b2680>, model='gpt-4.1-mini', temperature=0.7)
Task 910: Incorrect - 4 / 4 = 1 (left: 1 5 7 9) [Only if division by same number allowed, else ignore]  

Solving task 919: 3 3 6 7
functools.partial(<function gpt at 0x7f2e389b2680>, model='gpt-4.1-mini', temperature=0.7)
Task 902: Incorrect - 5 - 2 = 3 (left: 3 8 11)  

Solving task 920: 1 5 9 13
functools.partial(<function gpt at 0x7f2e389b2680>, model='gpt-4.1-mini', temperature=0.7)
Task 909: Correct - 3 * 3 = 9 (left: 7 9 12)
9 - 7 = 2 (left: 2 12)  
2 * 12 = 24 (left: 24)
Answer: (3 * 3 - 7) * 12 = 24

Solving task 921: 5 6 7 13
functools.partial(<function gpt at 0x7f2e389b2680>, model='gpt-4.1-mini', temperature=0.7)
Task 912: Incorrect - 9 - 4 = 5 (left: 6 6 5)

Solving task 922: 5 5 8 10
functools.partial(<function gpt at 0x7f2e389b2680>, model='gpt-4.1-mini', temperature=0.7)
Task 920: Correct - 1 + 5 = 6 (left: 6 9 13)  
13 - 9 = 4 (left: 6 4)
6 * 4 = 24 (left: 24)
Answer: (1 + 5) * (13 - 9) = 24

Solving task 923: 2 4 6 12
functools.partial(<function gpt at 0x7f2e389b2680>, model='gpt-4.1-mini', temperature=0.7)
Task 916: Correct - 2 + 4 = 6 (left: 6 8 9)  
9 - 6 = 3 (left: 8 3)  
8 * 3 = 24 (left: 24)  
Answer: 8 * (9 - (2 + 4)) = 24

Solving task 924: 6 7 8 11
functools.partial(<function gpt at 0x7f2e389b2680>, model='gpt-4.1-mini', temperature=0.7)
Task 917: Correct - 4 - 1 = 3 (left: 3 5 13)
13 - 5 = 8 (left: 3 8)
3 * 8 = 24 (left: 24)
Answer: (4 - 1) * (13 - 5) = 24

Solving task 925: 7 9 9 13
functools.partial(<function gpt at 0x7f2e389b2680>, model='gpt-4.1-mini', temperature=0.7)
Task 915: Correct - 6 + 11 = 17 (left: 3 4 17)  
3 + 4 = 7 (left: 7 17)  
7 + 17 = 24 (left: 24)
Answer: (6 + 11) + (3 + 4) = 24

Solving task 926: 3 6 9 12
functools.partial(<function gpt at 0x7f2e389b2680>, model='gpt-4.1-mini', temperature=0.7)
Task 904: Incorrect - 7 + 8 = 15 (left: 6 9 15)

Solving task 927: 6 9 12 13
functools.partial(<function gpt at 0x7f2e389b2680>, model='gpt-4.1-mini', temperature=0.7)
Task 914: Correct - 11 + 1 = 12 (left: 5 10 12)  
10 * 12 = 120 (left: 5 120)  
120 / 5 = 24 (left: 24)
Answer: (11 + 1) * 10 / 5 = 24

Solving task 928: 4 7 9 13
functools.partial(<function gpt at 0x7f2e389b2680>, model='gpt-4.1-mini', temperature=0.7)
Task 922: Correct - 10 + 5 = 15 (left: 5 8 15)  
15 / 5 = 3 (left: 3 8)  
3 * 8 = 24 (left: 24)
Answer: (10 + 5) / 5 * 8 = 24

Solving task 929: 5 6 8 12
functools.partial(<function gpt at 0x7f2e389b2680>, model='gpt-4.1-mini', temperature=0.7)
Task 919: Incorrect - 6 - 3 = 3 (left: 3 3 7)  

Solving task 930: 2 4 6 7
functools.partial(<function gpt at 0x7f2e389b2680>, model='gpt-4.1-mini', temperature=0.7)
Task 918: Correct - 12 - 2 = 10 (left: 2 7 10)
2 * 7 = 14 (left: 10 14)
10 + 14 = 24 (left: 24)  
Answer: (12 - 2) + (2 * 7) = 24

Solving task 931: 2 5 10 10
functools.partial(<function gpt at 0x7f2e389b2680>, model='gpt-4.1-mini', temperature=0.7)
Task 926: Correct - 3 * 6 = 18 (left: 9 12 18)  
18 / 9 = 2 (left: 12 2)
12 * 2 = 24 (left: 24)
Answer: (3 * 6) * (12 / 9) = 24

Solving task 932: 6 6 7 12
functools.partial(<function gpt at 0x7f2e389b2680>, model='gpt-4.1-mini', temperature=0.7)
Task 923: Correct - 6 + 12 = 18 (left: 2 4 18)  
2 + 4 = 6 (left: 6 18)  
6 + 18 = 24 (left: 24)  
Answer: (6 + 12) + (2 + 4) = 24

Solving task 933: 6 9 9 11
functools.partial(<function gpt at 0x7f2e389b2680>, model='gpt-4.1-mini', temperature=0.7)
Task 921: Correct - 5 * 6 = 30 (left: 7 13 30)
13 - 7 = 6 (left: 6 30)  
30 - 6 = 24 (left: 24)
Answer: (5 * 6) - (13 - 7) = 24

Solving task 934: 5 8 11 12
functools.partial(<function gpt at 0x7f2e389b2680>, model='gpt-4.1-mini', temperature=0.7)
Task 924: Correct - 7 + 11 = 18 (left: 6 8 18)  
18 / 6 = 3 (left: 3 8)  
3 * 8 = 24 (left: 24)
Answer: (7 + 11) / 6 * 8 = 24

Solving task 935: 5 6 8 10
functools.partial(<function gpt at 0x7f2e389b2680>, model='gpt-4.1-mini', temperature=0.7)
Task 932: Correct - 12 - 7 = 5 (left: 6 6 5)  
6 * 5 = 30 (left: 6 30)
30 - 6 = 24 (left: 24)  
Answer: (12 - 7) * 6 - 6 = 24

Solving task 936: 6 11 12 13
functools.partial(<function gpt at 0x7f2e389b2680>, model='gpt-4.1-mini', temperature=0.7)
Task 931: Correct - 10 + 2 = 12 (left: 5 10 12)  
10 / 5 = 2 (left: 2 12)
2 * 12 = 24 (left: 24)
Answer: (10 + 2) * (10 / 5) = 24

Solving task 937: 2 2 8 8
functools.partial(<function gpt at 0x7f2e389b2680>, model='gpt-4.1-mini', temperature=0.7)
Task 929: Incorrect - 12 - 8 = 4 (left: 5 6 4)  

Solving task 938: 2 7 12 13
functools.partial(<function gpt at 0x7f2e389b2680>, model='gpt-4.1-mini', temperature=0.7)
Task 925: Correct - 9 + 9 = 18 (left: 7 13 18)
18 - 7 = 11 (left: 11 13)  
11 + 13 = 24 (left: 24)
Answer: (13 + 9) + (9 - 7) = 24

Solving task 939: 2 6 8 12
functools.partial(<function gpt at 0x7f2e389b2680>, model='gpt-4.1-mini', temperature=0.7)
Task 928: Incorrect - 13 /  9 = 1 (left: 1 4 7)

Solving task 940: 3 4 9 13
functools.partial(<function gpt at 0x7f2e389b2680>, model='gpt-4.1-mini', temperature=0.7)
Task 934: Correct - 12 - 8 = 4 (left: 5 4 11)  
11 - 5 = 6 (left: 4 6)  
4 * 6 = 24 (left: 24)
Answer: (12 - 8) * (11 - 5) = 24

Solving task 941: 4 5 10 12
functools.partial(<function gpt at 0x7f2e389b2680>, model='gpt-4.1-mini', temperature=0.7)
Task 937: Correct - 2 + 2 = 4 (left: 4 8 8)
4 * 8 = 32 (left: 8 32)  
32 - 8 = 24 (left: 24)  
Answer: (2 + 2) * 8 - 8 = 24

Solving task 942: 1 2 7 11
functools.partial(<function gpt at 0x7f2e389b2680>, model='gpt-4.1-mini', temperature=0.7)
Task 935: Correct - 10 / 5 = 2 (left: 2 6 8)  
8 / 2 = 4 (left: 4 6)
4 * 6 = 24 (left: 24)  
Answer: (8 / (10 / 5)) * 6 = 24

Solving task 943: 4 5 6 8
functools.partial(<function gpt at 0x7f2e389b2680>, model='gpt-4.1-mini', temperature=0.7)
Task 930: Incorrect - 4 * 6 = 24 (left: 2 7 24)  

Solving task 944: 6 10 12 13
functools.partial(<function gpt at 0x7f2e389b2680>, model='gpt-4.1-mini', temperature=0.7)
Task 927: Correct - 13 - 9 = 4 (left: 4 6 12)  
12 - 6 = 6 (left: 4 6)
4 * 6 = 24 (left: 24)
Answer: (13 - 9) * (12 - 6) = 24

Solving task 945: 1 3 9 9
functools.partial(<function gpt at 0x7f2e389b2680>, model='gpt-4.1-mini', temperature=0.7)
Task 943: Correct - 4 + 5 = 9 (left: 6 8 9)  
9 - 6 = 3 (left: 8 3)
8 * 3 = 24 (left: 24)
Answer: (4 + 5 - 6) * 8 = 24

Solving task 946: 1 4 4 11
functools.partial(<function gpt at 0x7f2e389b2680>, model='gpt-4.1-mini', temperature=0.7)
Task 941: Correct - 4 * 5 = 20 (left: 20 10 12)  
20 / 10 = 2 (left: 12 2)
12 * 2 = 24 (left: 24)
Answer: (4 * 5) / 10 * 12 = 24

Solving task 947: 2 3 9 10
functools.partial(<function gpt at 0x7f2e389b2680>, model='gpt-4.1-mini', temperature=0.7)
Task 940: Incorrect - 13 - 9 = 4 (left: 3 4 4)  

Solving task 948: 1 2 3 13
functools.partial(<function gpt at 0x7f2e389b2680>, model='gpt-4.1-mini', temperature=0.7)
Task 945: Correct - 9 - 1 = 8 (left: 3 8 9)
8 * 9 = 72 (left: 3 72)
72 / 3 = 24 (left: 24)
Answer: (9 * (9 - 1)) / 3 = 24

Solving task 949: 1 6 6 6
functools.partial(<function gpt at 0x7f2e389b2680>, model='gpt-4.1-mini', temperature=0.7)
Task 939: Correct - 6 + 8 = 14 (left: 2 14 12)  
14 + 12 = 26 (left: 2 26)  
26 - 2 = 24 (left: 24)
Answer: (6 + 8 + 12) - 2 = 24

Solving task 950: 1 2 2 9
functools.partial(<function gpt at 0x7f2e389b2680>, model='gpt-4.1-mini', temperature=0.7)
Task 942: Correct - 11 - 1 = 10 (left: 2 7 10)
2 * 7 = 14 (left: 10 14)
10 + 14 = 24 (left: 24)
Answer: (11 - 1) + (2 * 7) = 24

Solving task 951: 1 3 6 11
functools.partial(<function gpt at 0x7f2e389b2680>, model='gpt-4.1-mini', temperature=0.7)
Task 933: Incorrect - 11 - 9 = 2 (left: 6 2 9)

Solving task 952: 5 10 12 13
functools.partial(<function gpt at 0x7f2e389b2680>, model='gpt-4.1-mini', temperature=0.7)
Task 947: Correct - 10 + 2 = 12 (left: 3 9 12)  
12 + 3 = 15 (left: 9 15)  
9 + 15 = 24 (left: 24)
Answer: (10 + 2) + 3 + 9 = 24

Solving task 953: 2 3 6 6
functools.partial(<function gpt at 0x7f2e389b2680>, model='gpt-4.1-mini', temperature=0.7)
Task 951: Correct - 11 + 1 = 12 (left: 3 6 12)  
6 / 3 = 2 (left: 2 12)
2 * 12 = 24 (left: 24)
Answer: (11 + 1) * (6 / 3) = 24

Solving task 954: 6 7 10 12
functools.partial(<function gpt at 0x7f2e389b2680>, model='gpt-4.1-mini', temperature=0.7)
Task 946: Correct - 11 - 4 = 7 (left: 1 4 7)  
7 - 1 = 6 (left: 4 6)  
4 * 6 = 24 (left: 24)
Answer: 4 * (11 - 4 - 1) = 24

Solving task 955: 7 8 8 12
functools.partial(<function gpt at 0x7f2e389b2680>, model='gpt-4.1-mini', temperature=0.7)
Task 950: Incorrect - 1 + 2 = 3 (left: 2 2 9)

Solving task 956: 3 4 6 8
functools.partial(<function gpt at 0x7f2e389b2680>, model='gpt-4.1-mini', temperature=0.7)
Task 952: Correct - 13 - 10 = 3 (left: 3 5 12)  
5 - 3 = 2 (left: 2 12)  
2 * 12 = 24 (left: 24)
Answer: (5 - (13 - 10)) * 12 = 24

Solving task 957: 1 7 9 11
functools.partial(<function gpt at 0x7f2e389b2680>, model='gpt-4.1-mini', temperature=0.7)
Task 948: Incorrect - 13 / 1 = 13 (left: 1 2 13)  

Solving task 958: 2 3 6 13
functools.partial(<function gpt at 0x7f2e389b2680>, model='gpt-4.1-mini', temperature=0.7)
Task 955: Correct - 12 - 8 = 4 (left: 7 8 4)  
7 - 4 = 3 (left: 3 8)  
3 * 8 = 24 (left: 24)
Answer: (7 - (12 - 8)) * 8 = 24

Solving task 959: 2 2 5 12
functools.partial(<function gpt at 0x7f2e389b2680>, model='gpt-4.1-mini', temperature=0.7)
Task 938: Incorrect - 12 * 2 = 24 (left: 7 24 13)  

Solving task 960: 2 6 8 13
functools.partial(<function gpt at 0x7f2e389b2680>, model='gpt-4.1-mini', temperature=0.7)
Task 944: Incorrect - 12 / 6 = 2 (left: 2 10 13)

Solving task 961: 8 8 10 12
functools.partial(<function gpt at 0x7f2e389b2680>, model='gpt-4.1-mini', temperature=0.7)
Task 936: Correct - 11 / 6 ≈ 1 (left: 1 12 13)  
12 - 1 = 11 (left: 11 13)  
11 + 13 = 24 (left: 24)
Answer: (12 + (6 * (13 - 11))) = 24

Solving task 962: 1 3 8 13
functools.partial(<function gpt at 0x7f2e389b2680>, model='gpt-4.1-mini', temperature=0.7)
Task 958: Correct - 2 + 3 = 5 (left: 5 6 13)  
5 + 6 = 11 (left: 11 13)  
11 + 13 = 24 (left: 24)
Answer: ((2 + 3) + 6) + 13 = 24

Solving task 963: 4 4 7 10
functools.partial(<function gpt at 0x7f2e389b2680>, model='gpt-4.1-mini', temperature=0.7)
Task 954: Correct - 10 - 7 = 3 (left: 6 3 12)
12 / 3 = 4 (left: 6 4)  
6 * 4 = 24 (left: 24)
Answer: 6 * (12 / (10 - 7)) = 24

Solving task 964: 1 7 10 13
functools.partial(<function gpt at 0x7f2e389b2680>, model='gpt-4.1-mini', temperature=0.7)
Task 949: Incorrect - 6 * 1 = 6 (left: 6 6 6)  

Solving task 965: 1 9 10 13
functools.partial(<function gpt at 0x7f2e389b2680>, model='gpt-4.1-mini', temperature=0.7)
Task 956: Correct - 8 - 6 = 2 (left: 3 4 2)  
3 * 4 = 12 (left: 12 2)  
12 * 2 = 24 (left: 24)
Answer: (3 * 4) * (8 - 6) = 24

Solving task 966: 3 3 4 11
functools.partial(<function gpt at 0x7f2e389b2680>, model='gpt-4.1-mini', temperature=0.7)
Task 963: Correct - 4 + 4 = 8 (left: 7 8 10)  
10 - 7 = 3 (left: 3 8)  
3 * 8 = 24 (left: 24)
Answer: (4 + 4) * (10 - 7) = 24

Solving task 967: 2 5 7 7
functools.partial(<function gpt at 0x7f2e389b2680>, model='gpt-4.1-mini', temperature=0.7)
Task 964: Correct - 1 + 7 = 8 (left: 8 10 13)  
13 - 10 = 3 (left: 8 3)  
8 * 3 = 24 (left: 24)
Answer: (1 + 7) * (13 - 10) = 24

Solving task 968: 3 9 10 13
functools.partial(<function gpt at 0x7f2e389b2680>, model='gpt-4.1-mini', temperature=0.7)
Task 965: Correct - 9 - 1 = 8 (left: 8 10 13)  
13 - 10 = 3 (left: 3 8)
3 * 8 = 24 (left: 24)
Answer: (9 - 1) * (13 - 10) = 24

Solving task 969: 2 3 4 7
functools.partial(<function gpt at 0x7f2e389b2680>, model='gpt-4.1-mini', temperature=0.7)
Task 953: Correct - 3 * 6 = 18 (left: 2 18 6)  
18 - 6 = 12 (left: 2 12)
2 * 12 = 24 (left: 24)
Answer: 2 * ((3 * 6) - 6) = 24

Solving task 970: 4 4 8 12
functools.partial(<function gpt at 0x7f2e389b2680>, model='gpt-4.1-mini', temperature=0.7)
Task 967: Correct - 2 * 5 = 10 (left: 7 7 10)
7 + 7 = 14 (left: 10 14)  
10 + 14 = 24 (left: 24)
Answer: (2 * 5) + (7 + 7) = 24

Solving task 971: 1 2 6 10
functools.partial(<function gpt at 0x7f2e389b2680>, model='gpt-4.1-mini', temperature=0.7)
Task 966: Correct - 3 * 3 = 9 (left: 4 9 11)  
11 + 4 = 15 (left: 9 15)  
9 + 15 = 24 (left: 24)  
Answer: (3 * 3) + (11 + 4) = 24

Solving task 972: 1 5 12 12
functools.partial(<function gpt at 0x7f2e389b2680>, model='gpt-4.1-mini', temperature=0.7)
Task 969: Correct - 7 + 2 = 9 (left: 3 4 9)  
9 - 3 = 6 (left: 4 6)  
4 * 6 = 24 (left: 24)
Answer: (7 + 2 - 3) * 4 = 24

Solving task 973: 5 6 6 8
functools.partial(<function gpt at 0x7f2e389b2680>, model='gpt-4.1-mini', temperature=0.7)
Task 971: Correct - 1 + 2 = 3 (left: 3 6 10)
3 * 10 = 30 (left: 6 30)
30 - 6 = 24 (left: 24)
Answer: (1 + 2) * 10 - 6 = 24

Solving task 974: 7 7 8 11
functools.partial(<function gpt at 0x7f2e389b2680>, model='gpt-4.1-mini', temperature=0.7)
Task 962: Correct - 1 * 3 = 3 (left: 3 8 13)  
3 + 8 = 11 (left: 11 13)  
11 + 13 = 24 (left: 24)
Answer: ((1 * 3) + 8) + 13 = 24

Solving task 975: 1 3 7 10
functools.partial(<function gpt at 0x7f2e389b2680>, model='gpt-4.1-mini', temperature=0.7)
Task 959: Incorrect - 12 / 2 = 6 (left: 2 2 5 6) [Note: 5 6 replaced? No, only three numbers left after operation, so must replace two numbers with result]  

Solving task 976: 3 3 9 12
functools.partial(<function gpt at 0x7f2e389b2680>, model='gpt-4.1-mini', temperature=0.7)
Task 973: Correct - 8 - 5 = 3 (left: 3 6 6)
3 * 6 = 18 (left: 6 18)  
6 + 18 = 24 (left: 24)
Answer: (8 - 5) * 6 + 6 = 24

Solving task 977: 3 5 7 10
functools.partial(<function gpt at 0x7f2e389b2680>, model='gpt-4.1-mini', temperature=0.7)
Task 961: Incorrect - 12 - 8 = 4 (left: 4 8 10)  

Solving task 978: 4 10 12 13
functools.partial(<function gpt at 0x7f2e389b2680>, model='gpt-4.1-mini', temperature=0.7)
Task 975: Incorrect - 10 / 1 = 10 (left: 1 3 7)

Solving task 979: 2 3 10 12
functools.partial(<function gpt at 0x7f2e389b2680>, model='gpt-4.1-mini', temperature=0.7)
Task 970: Correct - 4 * 4 = 16 (left: 8 12 16)  
12 / 8 = 1.5 (left: 1.5 16)
1.5 * 16 = 24 (left: 24)
Answer: (4 * 4) * (12 / 8) = 24

Solving task 980: 3 4 6 6
functools.partial(<function gpt at 0x7f2e389b2680>, model='gpt-4.1-mini', temperature=0.7)
Task 977: Correct - 3 + 5 = 8 (left: 7 8 10)  
10 - 7 = 3 (left: 3 8)  
3 * 8 = 24 (left: 24)
Answer: (3 + 5) * (10 - 7) = 24

Solving task 981: 5 8 8 8
functools.partial(<function gpt at 0x7f2e389b2680>, model='gpt-4.1-mini', temperature=0.7)
Task 957: Incorrect - 11 + 1 = 12 (left: 7 9 12)  

Solving task 982: 6 8 8 12
functools.partial(<function gpt at 0x7f2e389b2680>, model='gpt-4.1-mini', temperature=0.7)
Task 976: Correct - 12 / 3 = 4 (left: 3 3 9 4) (Note: This step increases count - typically avoid, so omit)  
9 / 3 = 3 (left: 3 3 4)  
3 + 3 = 6 (left: 4 6)  
4 * 6 = 24 (left: 24)
Answer: (9 - 3) * (12 / 3) = 24

Solving task 983: 2 3 4 9
functools.partial(<function gpt at 0x7f2e389b2680>, model='gpt-4.1-mini', temperature=0.7)
Task 960: Correct - 6 / 2 = 3 (left: 3 8 13)  
8 + 13 = 21 (left: 3 21)
3 + 21 = 24 (left: 24)
Answer: (6 / 2) + (8 + 13) = 24

Solving task 984: 2 6 7 11
functools.partial(<function gpt at 0x7f2e389b2680>, model='gpt-4.1-mini', temperature=0.7)
Task 968: Correct - 3 * 9 = 27 (left: 10 13 27)  
27 - 13 = 14 (left: 10 14)  
10 + 14 = 24 (left: 24)
Answer: (9 * (13 - 10)) - 3 = 24

Solving task 985: 5 9 12 12
functools.partial(<function gpt at 0x7f2e389b2680>, model='gpt-4.1-mini', temperature=0.7)
Task 983: Correct - 3 / 2 = 1.5 (left: 1.5 4 9)
9 / 1.5 = 6 (left: 4 6)  
4 * 6 = 24 (left: 24)
Answer: 4 * (9 / (3 / 2)) = 24

Solving task 986: 1 2 7 12
functools.partial(<function gpt at 0x7f2e389b2680>, model='gpt-4.1-mini', temperature=0.7)
Task 984: Correct - 7 + 11 = 18 (left: 2 6 18)
18 - 6 = 12 (left: 2 12)
2 * 12 = 24 (left: 24)
Answer: 2 * (11 + 7 - 6) = 24

Solving task 987: 2 4 5 6
functools.partial(<function gpt at 0x7f2e389b2680>, model='gpt-4.1-mini', temperature=0.7)
Task 979: Correct - 2 + 3 = 5 (left: 5 10 12)  
10 * 12 = 120 (left: 5 120)  
120 / 5 = 24 (left: 24)
Answer: (10 * 12) / (2 + 3) = 24

Solving task 988: 5 5 8 13
functools.partial(<function gpt at 0x7f2e389b2680>, model='gpt-4.1-mini', temperature=0.7)
Task 980: Correct - 3 * 4 = 12 (left: 6 6 12)  
12 + 6 = 18 (left: 6 18)
6 + 18 = 24 (left: 24)
Answer: (3 * 4) + 6 + 6 = 24

Solving task 989: 2 3 3 10
functools.partial(<function gpt at 0x7f2e389b2680>, model='gpt-4.1-mini', temperature=0.7)
Task 972: Incorrect - 1 + 5 = 6 (left: 6 12 12)  

Solving task 990: 3 4 8 12
functools.partial(<function gpt at 0x7f2e389b2680>, model='gpt-4.1-mini', temperature=0.7)
Task 974: Correct - 7 + 7 = 14 (left: 8 11 14)  
14 - 11 = 3 (left: 3 8)  
3 * 8 = 24 (left: 24)
Answer: (7 + 7 - 11) * 8 = 24

Solving task 991: 2 4 6 11
functools.partial(<function gpt at 0x7f2e389b2680>, model='gpt-4.1-mini', temperature=0.7)
Task 987: Correct - 2 + 4 = 6 (left: 5 6 6)  
5 * 6 = 30 (left: 6 30)  
30 - 6 = 24 (left: 24)
Answer: (5 * (2 + 4)) - 6 = 24

Solving task 992: 2 2 8 9
functools.partial(<function gpt at 0x7f2e389b2680>, model='gpt-4.1-mini', temperature=0.7)
Task 985: Correct - 12 - 9 = 3 (left: 3 5 12)  
5 - 3 = 2 (left: 2 12)
2 * 12 = 24 (left: 24)
Answer: (5 - (12 - 9)) * 12 = 24

Solving task 993: 1 5 6 7
functools.partial(<function gpt at 0x7f2e389b2680>, model='gpt-4.1-mini', temperature=0.7)
Task 988: Correct - 8 - 5 = 3 (left: 3 5 13)  
13 - 5 = 8 (left: 3 8)  
3 * 8 = 24 (left: 24)
Answer: (8 - 5) * (13 - 5) = 24

Solving task 994: 5 8 10 11
functools.partial(<function gpt at 0x7f2e389b2680>, model='gpt-4.1-mini', temperature=0.7)
Task 982: Correct - 12 - 6 = 6 (left: 8 8 6)
8 / 2 = 4 (left: 4 6)
4 * 6 = 24 (left: 24)
Answer: (6 * (8 - (12 - 8))) = 24

Solving task 995: 4 4 9 12
functools.partial(<function gpt at 0x7f2e389b2680>, model='gpt-4.1-mini', temperature=0.7)
Task 986: Incorrect - 2 * 1 = 2 (left: 2 7 12)  

Solving task 996: 2 5 6 6
functools.partial(<function gpt at 0x7f2e389b2680>, model='gpt-4.1-mini', temperature=0.7)
Task 989: Correct - 2 * 3 = 6 (left: 3 10 6)
3 * 10 = 30 (left: 6 30)
30 - 6 = 24 (left: 24)
30 - 6 = 24 (left: 24)  
Answer: (3 * 10) - (2 * 3) = 24

Solving task 997: 2 4 9 12
functools.partial(<function gpt at 0x7f2e389b2680>, model='gpt-4.1-mini', temperature=0.7)
Task 995: Correct - 4 + 4 = 8 (left: 8 9 12)  
12 - 9 = 3 (left: 3 8)  
3 * 8 = 24 (left: 24)
Answer: (4 + 4) * (12 - 9) = 24

Solving task 998: 4 8 11 13
functools.partial(<function gpt at 0x7f2e389b2680>, model='gpt-4.1-mini', temperature=0.7)
Task 991: Incorrect - 2 + 4 = 6 (left: 6 6 11)

Solving task 999: 4 9 10 13
functools.partial(<function gpt at 0x7f2e389b2680>, model='gpt-4.1-mini', temperature=0.7)
Task 990: Incorrect - 12 / 4 = 3 (left: 3 4 3)

Solving task 1000: 3 3 5 12
functools.partial(<function gpt at 0x7f2e389b2680>, model='gpt-4.1-mini', temperature=0.7)
Task 978: Incorrect - 12 - 10 = 2 (left: 4 2 13)  

Task 992: Incorrect - 2 + 2 = 4 (left: 4 8 9)  

Task 981: Correct - 5 * 8 = 40 (left: 8 8 40)  
8 + 8 = 16 (left: 16 40)  
40 - 16 = 24 (left: 24)  
Answer: (5 * 8) - (8 + 8) = 24

Task 999: Correct - 13 - 9 = 4 (left: 4 4 10)  
10 - 4 = 6 (left: 4 6)
4 * 6 = 24 (left: 24)
Answer: 4 * (10 - (13 - 9)) = 24

Task 996: Correct - 5 - 2 = 3 (left: 3 6 6)  
6 * 3 = 18 (left: 6 18)
6 + 18 = 24 (left: 24)
Answer: (5 - 2) * 6 + 6 = 24

Task 997: Correct - 12 - 9 = 3 (left: 2 4 3)  
4 * 3 = 12 (left: 2 12)  
2 * 12 = 24 (left: 24)
Answer: 2 * (4 * (12 - 9)) = 24

Task 1000: Incorrect - 5 - 3 = 2 (left: 2 3 12)  

Task 998: Correct - 4 + 8 = 12 (left: 11 12 13)  
13 - 11 = 2 (left: 2 12)  
2 * 12 = 24 (left: 24)
Answer: (4 + 8) * (13 - 11) = 24

Task 993: Incorrect - 5 - 1 = 4 (left: 4 6 7)  

Task 994: Correct - 8 - 5 = 3 (left: 3 10 11)  
11 + 3 = 14 (left: 10 14)  
10 + 14 = 24 (left: 24)  
Answer: (11 + (8 - 5)) + 10 = 24

Task 901: Correct - 7 + 1 = 8 (left: 2 4 8)  
4 + 8 = 12 (left: 2 12)  
2 * 12 = 24 (left: 24)
Answer: 2 * (4 + (7 + 1)) = 24

Task 902: Incorrect - 5 - 2 = 3 (left: 3 8 11)  

Task 903: Incorrect - 3 + 4 = 7 (left: 4 7 13)  

Task 904: Incorrect - 7 + 8 = 15 (left: 6 9 15)

Task 905: Correct - 1 + 11 = 12 (left: 11 12 13)  
13 - 11 = 2 (left: 12 2)  
12 * 2 = 24 (left: 24)
Answer: (1 + 11) * (13 - 11) = 24

Task 906: Correct - 11 + 1 = 12 (left: 8 10 12)  
10 - 8 = 2 (left: 2 12)  
2 * 12 = 24 (left: 24)
Answer: (11 + 1) * (10 - 8) = 24

Task 907: Correct - 6 + 9 = 15 (left: 2 3 15)  
15 - 3 = 12 (left: 2 12)  
2 * 12 = 24 (left: 24)
Answer: 2 * (9 + 6 - 3) = 24

Task 908: Correct - 3 * 5 = 15 (left: 1 15 9)  
1 * 15 = 15 (left: 9 15)  
9 + 15 = 24 (left: 24)
Answer: (3 * 5) * 1 + 9 = 24

Task 909: Correct - 3 * 3 = 9 (left: 7 9 12)
9 - 7 = 2 (left: 2 12)  
2 * 12 = 24 (left: 24)
Answer: (3 * 3 - 7) * 12 = 24

Task 910: Incorrect - 4 / 4 = 1 (left: 1 5 7 9) [Only if division by same number allowed, else ignore]  

Task 911: Correct - 13 + 1 = 14 (left: 2 8 14)  
2 + 8 = 10 (left: 10 14)  
10 + 14 = 24 (left: 24)
Answer: (13 + 1) + (2 + 8) = 24

Task 912: Incorrect - 9 - 4 = 5 (left: 6 6 5)

Task 913: Correct - 4 / 1 = 4 (left: 4 4 8)  
4 * 4 = 16 (left: 8 16)
8 + 16 = 24 (left: 24)
Answer: (4 / 1) * 4 + 8 = 24

Task 914: Correct - 11 + 1 = 12 (left: 5 10 12)  
10 * 12 = 120 (left: 5 120)  
120 / 5 = 24 (left: 24)
Answer: (11 + 1) * 10 / 5 = 24

Task 915: Correct - 6 + 11 = 17 (left: 3 4 17)  
3 + 4 = 7 (left: 7 17)  
7 + 17 = 24 (left: 24)
Answer: (6 + 11) + (3 + 4) = 24

Task 916: Correct - 2 + 4 = 6 (left: 6 8 9)  
9 - 6 = 3 (left: 8 3)  
8 * 3 = 24 (left: 24)  
Answer: 8 * (9 - (2 + 4)) = 24

Task 917: Correct - 4 - 1 = 3 (left: 3 5 13)
13 - 5 = 8 (left: 3 8)
3 * 8 = 24 (left: 24)
Answer: (4 - 1) * (13 - 5) = 24

Task 918: Correct - 12 - 2 = 10 (left: 2 7 10)
2 * 7 = 14 (left: 10 14)
10 + 14 = 24 (left: 24)  
Answer: (12 - 2) + (2 * 7) = 24

Task 919: Incorrect - 6 - 3 = 3 (left: 3 3 7)  

Task 920: Correct - 1 + 5 = 6 (left: 6 9 13)  
13 - 9 = 4 (left: 6 4)
6 * 4 = 24 (left: 24)
Answer: (1 + 5) * (13 - 9) = 24

Task 921: Correct - 5 * 6 = 30 (left: 7 13 30)
13 - 7 = 6 (left: 6 30)  
30 - 6 = 24 (left: 24)
Answer: (5 * 6) - (13 - 7) = 24

Task 922: Correct - 10 + 5 = 15 (left: 5 8 15)  
15 / 5 = 3 (left: 3 8)  
3 * 8 = 24 (left: 24)
Answer: (10 + 5) / 5 * 8 = 24

Task 923: Correct - 6 + 12 = 18 (left: 2 4 18)  
2 + 4 = 6 (left: 6 18)  
6 + 18 = 24 (left: 24)  
Answer: (6 + 12) + (2 + 4) = 24

Task 924: Correct - 7 + 11 = 18 (left: 6 8 18)  
18 / 6 = 3 (left: 3 8)  
3 * 8 = 24 (left: 24)
Answer: (7 + 11) / 6 * 8 = 24

Task 925: Correct - 9 + 9 = 18 (left: 7 13 18)
18 - 7 = 11 (left: 11 13)  
11 + 13 = 24 (left: 24)
Answer: (13 + 9) + (9 - 7) = 24

Task 926: Correct - 3 * 6 = 18 (left: 9 12 18)  
18 / 9 = 2 (left: 12 2)
12 * 2 = 24 (left: 24)
Answer: (3 * 6) * (12 / 9) = 24

Task 927: Correct - 13 - 9 = 4 (left: 4 6 12)  
12 - 6 = 6 (left: 4 6)
4 * 6 = 24 (left: 24)
Answer: (13 - 9) * (12 - 6) = 24

Task 928: Incorrect - 13 /  9 = 1 (left: 1 4 7)

Task 929: Incorrect - 12 - 8 = 4 (left: 5 6 4)  

Task 930: Incorrect - 4 * 6 = 24 (left: 2 7 24)  

Task 931: Correct - 10 + 2 = 12 (left: 5 10 12)  
10 / 5 = 2 (left: 2 12)
2 * 12 = 24 (left: 24)
Answer: (10 + 2) * (10 / 5) = 24

Task 932: Correct - 12 - 7 = 5 (left: 6 6 5)  
6 * 5 = 30 (left: 6 30)
30 - 6 = 24 (left: 24)  
Answer: (12 - 7) * 6 - 6 = 24

Task 933: Incorrect - 11 - 9 = 2 (left: 6 2 9)

Task 934: Correct - 12 - 8 = 4 (left: 5 4 11)  
11 - 5 = 6 (left: 4 6)  
4 * 6 = 24 (left: 24)
Answer: (12 - 8) * (11 - 5) = 24

Task 935: Correct - 10 / 5 = 2 (left: 2 6 8)  
8 / 2 = 4 (left: 4 6)
4 * 6 = 24 (left: 24)  
Answer: (8 / (10 / 5)) * 6 = 24

Task 936: Correct - 11 / 6 ≈ 1 (left: 1 12 13)  
12 - 1 = 11 (left: 11 13)  
11 + 13 = 24 (left: 24)
Answer: (12 + (6 * (13 - 11))) = 24

Task 937: Correct - 2 + 2 = 4 (left: 4 8 8)
4 * 8 = 32 (left: 8 32)  
32 - 8 = 24 (left: 24)  
Answer: (2 + 2) * 8 - 8 = 24

Task 938: Incorrect - 12 * 2 = 24 (left: 7 24 13)  

Task 939: Correct - 6 + 8 = 14 (left: 2 14 12)  
14 + 12 = 26 (left: 2 26)  
26 - 2 = 24 (left: 24)
Answer: (6 + 8 + 12) - 2 = 24

Task 940: Incorrect - 13 - 9 = 4 (left: 3 4 4)  

Task 941: Correct - 4 * 5 = 20 (left: 20 10 12)  
20 / 10 = 2 (left: 12 2)
12 * 2 = 24 (left: 24)
Answer: (4 * 5) / 10 * 12 = 24

Task 942: Correct - 11 - 1 = 10 (left: 2 7 10)
2 * 7 = 14 (left: 10 14)
10 + 14 = 24 (left: 24)
Answer: (11 - 1) + (2 * 7) = 24

Task 943: Correct - 4 + 5 = 9 (left: 6 8 9)  
9 - 6 = 3 (left: 8 3)
8 * 3 = 24 (left: 24)
Answer: (4 + 5 - 6) * 8 = 24

Task 944: Incorrect - 12 / 6 = 2 (left: 2 10 13)

Task 945: Correct - 9 - 1 = 8 (left: 3 8 9)
8 * 9 = 72 (left: 3 72)
72 / 3 = 24 (left: 24)
Answer: (9 * (9 - 1)) / 3 = 24

Task 946: Correct - 11 - 4 = 7 (left: 1 4 7)  
7 - 1 = 6 (left: 4 6)  
4 * 6 = 24 (left: 24)
Answer: 4 * (11 - 4 - 1) = 24

Task 947: Correct - 10 + 2 = 12 (left: 3 9 12)  
12 + 3 = 15 (left: 9 15)  
9 + 15 = 24 (left: 24)
Answer: (10 + 2) + 3 + 9 = 24

Task 948: Incorrect - 13 / 1 = 13 (left: 1 2 13)  

Task 949: Incorrect - 6 * 1 = 6 (left: 6 6 6)  

Task 950: Incorrect - 1 + 2 = 3 (left: 2 2 9)

Task 951: Correct - 11 + 1 = 12 (left: 3 6 12)  
6 / 3 = 2 (left: 2 12)
2 * 12 = 24 (left: 24)
Answer: (11 + 1) * (6 / 3) = 24

Task 952: Correct - 13 - 10 = 3 (left: 3 5 12)  
5 - 3 = 2 (left: 2 12)  
2 * 12 = 24 (left: 24)
Answer: (5 - (13 - 10)) * 12 = 24

Task 953: Correct - 3 * 6 = 18 (left: 2 18 6)  
18 - 6 = 12 (left: 2 12)
2 * 12 = 24 (left: 24)
Answer: 2 * ((3 * 6) - 6) = 24

Task 954: Correct - 10 - 7 = 3 (left: 6 3 12)
12 / 3 = 4 (left: 6 4)  
6 * 4 = 24 (left: 24)
Answer: 6 * (12 / (10 - 7)) = 24

Task 955: Correct - 12 - 8 = 4 (left: 7 8 4)  
7 - 4 = 3 (left: 3 8)  
3 * 8 = 24 (left: 24)
Answer: (7 - (12 - 8)) * 8 = 24

Task 956: Correct - 8 - 6 = 2 (left: 3 4 2)  
3 * 4 = 12 (left: 12 2)  
12 * 2 = 24 (left: 24)
Answer: (3 * 4) * (8 - 6) = 24

Task 957: Incorrect - 11 + 1 = 12 (left: 7 9 12)  

Task 958: Correct - 2 + 3 = 5 (left: 5 6 13)  
5 + 6 = 11 (left: 11 13)  
11 + 13 = 24 (left: 24)
Answer: ((2 + 3) + 6) + 13 = 24

Task 959: Incorrect - 12 / 2 = 6 (left: 2 2 5 6) [Note: 5 6 replaced? No, only three numbers left after operation, so must replace two numbers with result]  

Task 960: Correct - 6 / 2 = 3 (left: 3 8 13)  
8 + 13 = 21 (left: 3 21)
3 + 21 = 24 (left: 24)
Answer: (6 / 2) + (8 + 13) = 24

Task 961: Incorrect - 12 - 8 = 4 (left: 4 8 10)  

Task 962: Correct - 1 * 3 = 3 (left: 3 8 13)  
3 + 8 = 11 (left: 11 13)  
11 + 13 = 24 (left: 24)
Answer: ((1 * 3) + 8) + 13 = 24

Task 963: Correct - 4 + 4 = 8 (left: 7 8 10)  
10 - 7 = 3 (left: 3 8)  
3 * 8 = 24 (left: 24)
Answer: (4 + 4) * (10 - 7) = 24

Task 964: Correct - 1 + 7 = 8 (left: 8 10 13)  
13 - 10 = 3 (left: 8 3)  
8 * 3 = 24 (left: 24)
Answer: (1 + 7) * (13 - 10) = 24

Task 965: Correct - 9 - 1 = 8 (left: 8 10 13)  
13 - 10 = 3 (left: 3 8)
3 * 8 = 24 (left: 24)
Answer: (9 - 1) * (13 - 10) = 24

Task 966: Correct - 3 * 3 = 9 (left: 4 9 11)  
11 + 4 = 15 (left: 9 15)  
9 + 15 = 24 (left: 24)  
Answer: (3 * 3) + (11 + 4) = 24

Task 967: Correct - 2 * 5 = 10 (left: 7 7 10)
7 + 7 = 14 (left: 10 14)  
10 + 14 = 24 (left: 24)
Answer: (2 * 5) + (7 + 7) = 24

Task 968: Correct - 3 * 9 = 27 (left: 10 13 27)  
27 - 13 = 14 (left: 10 14)  
10 + 14 = 24 (left: 24)
Answer: (9 * (13 - 10)) - 3 = 24

Task 969: Correct - 7 + 2 = 9 (left: 3 4 9)  
9 - 3 = 6 (left: 4 6)  
4 * 6 = 24 (left: 24)
Answer: (7 + 2 - 3) * 4 = 24

Task 970: Correct - 4 * 4 = 16 (left: 8 12 16)  
12 / 8 = 1.5 (left: 1.5 16)
1.5 * 16 = 24 (left: 24)
Answer: (4 * 4) * (12 / 8) = 24

Task 971: Correct - 1 + 2 = 3 (left: 3 6 10)
3 * 10 = 30 (left: 6 30)
30 - 6 = 24 (left: 24)
Answer: (1 + 2) * 10 - 6 = 24

Task 972: Incorrect - 1 + 5 = 6 (left: 6 12 12)  

Task 973: Correct - 8 - 5 = 3 (left: 3 6 6)
3 * 6 = 18 (left: 6 18)  
6 + 18 = 24 (left: 24)
Answer: (8 - 5) * 6 + 6 = 24

Task 974: Correct - 7 + 7 = 14 (left: 8 11 14)  
14 - 11 = 3 (left: 3 8)  
3 * 8 = 24 (left: 24)
Answer: (7 + 7 - 11) * 8 = 24

Task 975: Incorrect - 10 / 1 = 10 (left: 1 3 7)

Task 976: Correct - 12 / 3 = 4 (left: 3 3 9 4) (Note: This step increases count - typically avoid, so omit)  
9 / 3 = 3 (left: 3 3 4)  
3 + 3 = 6 (left: 4 6)  
4 * 6 = 24 (left: 24)
Answer: (9 - 3) * (12 / 3) = 24

Task 977: Correct - 3 + 5 = 8 (left: 7 8 10)  
10 - 7 = 3 (left: 3 8)  
3 * 8 = 24 (left: 24)
Answer: (3 + 5) * (10 - 7) = 24

Task 978: Incorrect - 12 - 10 = 2 (left: 4 2 13)  

Task 979: Correct - 2 + 3 = 5 (left: 5 10 12)  
10 * 12 = 120 (left: 5 120)  
120 / 5 = 24 (left: 24)
Answer: (10 * 12) / (2 + 3) = 24

Task 980: Correct - 3 * 4 = 12 (left: 6 6 12)  
12 + 6 = 18 (left: 6 18)
6 + 18 = 24 (left: 24)
Answer: (3 * 4) + 6 + 6 = 24

Task 981: Correct - 5 * 8 = 40 (left: 8 8 40)  
8 + 8 = 16 (left: 16 40)  
40 - 16 = 24 (left: 24)  
Answer: (5 * 8) - (8 + 8) = 24

Task 982: Correct - 12 - 6 = 6 (left: 8 8 6)
8 / 2 = 4 (left: 4 6)
4 * 6 = 24 (left: 24)
Answer: (6 * (8 - (12 - 8))) = 24

Task 983: Correct - 3 / 2 = 1.5 (left: 1.5 4 9)
9 / 1.5 = 6 (left: 4 6)  
4 * 6 = 24 (left: 24)
Answer: 4 * (9 / (3 / 2)) = 24

Task 984: Correct - 7 + 11 = 18 (left: 2 6 18)
18 - 6 = 12 (left: 2 12)
2 * 12 = 24 (left: 24)
Answer: 2 * (11 + 7 - 6) = 24

Task 985: Correct - 12 - 9 = 3 (left: 3 5 12)  
5 - 3 = 2 (left: 2 12)
2 * 12 = 24 (left: 24)
Answer: (5 - (12 - 9)) * 12 = 24

Task 986: Incorrect - 2 * 1 = 2 (left: 2 7 12)  

Task 987: Correct - 2 + 4 = 6 (left: 5 6 6)  
5 * 6 = 30 (left: 6 30)  
30 - 6 = 24 (left: 24)
Answer: (5 * (2 + 4)) - 6 = 24

Task 988: Correct - 8 - 5 = 3 (left: 3 5 13)  
13 - 5 = 8 (left: 3 8)  
3 * 8 = 24 (left: 24)
Answer: (8 - 5) * (13 - 5) = 24

Task 989: Correct - 2 * 3 = 6 (left: 3 10 6)
3 * 10 = 30 (left: 6 30)
30 - 6 = 24 (left: 24)
30 - 6 = 24 (left: 24)  
Answer: (3 * 10) - (2 * 3) = 24

Task 990: Incorrect - 12 / 4 = 3 (left: 3 4 3)

Task 991: Incorrect - 2 + 4 = 6 (left: 6 6 11)

Task 992: Incorrect - 2 + 2 = 4 (left: 4 8 9)  

Task 993: Incorrect - 5 - 1 = 4 (left: 4 6 7)  

Task 994: Correct - 8 - 5 = 3 (left: 3 10 11)  
11 + 3 = 14 (left: 10 14)  
10 + 14 = 24 (left: 24)  
Answer: (11 + (8 - 5)) + 10 = 24

Task 995: Correct - 4 + 4 = 8 (left: 8 9 12)  
12 - 9 = 3 (left: 3 8)  
3 * 8 = 24 (left: 24)
Answer: (4 + 4) * (12 - 9) = 24

Task 996: Correct - 5 - 2 = 3 (left: 3 6 6)  
6 * 3 = 18 (left: 6 18)
6 + 18 = 24 (left: 24)
Answer: (5 - 2) * 6 + 6 = 24

Task 997: Correct - 12 - 9 = 3 (left: 2 4 3)  
4 * 3 = 12 (left: 2 12)  
2 * 12 = 24 (left: 24)
Answer: 2 * (4 * (12 - 9)) = 24

Task 998: Correct - 4 + 8 = 12 (left: 11 12 13)  
13 - 11 = 2 (left: 2 12)  
2 * 12 = 24 (left: 24)
Answer: (4 + 8) * (13 - 11) = 24

Task 999: Correct - 13 - 9 = 4 (left: 4 4 10)  
10 - 4 = 6 (left: 4 6)
4 * 6 = 24 (left: 24)
Answer: 4 * (10 - (13 - 9)) = 24

Task 1000: Incorrect - 5 - 3 = 2 (left: 2 3 12)  

Correctly solved 72 out of 100 tasks.
mcts method finished
Costed {'completion_tokens': 594354, 'prompt_tokens': 1721171, 'cost': 1.6394348}
