running with mcts method
Solving task 907: 2 3 6 9
functools.partial(<function gpt at 0x7f7c80e7e710>, model='gpt-4.1-mini', temperature=0.7)
Solving task 978: 4 10 12 13
functools.partial(<function gpt at 0x7f7c80e7e710>, model='gpt-4.1-mini', temperature=0.7)
Solving task 916: 2 4 8 9
functools.partial(<function gpt at 0x7f7c80e7e710>, model='gpt-4.1-mini', temperature=0.7)
Solving task 928: 4 7 9 13
functools.partial(<function gpt at 0x7f7c80e7e710>, model='gpt-4.1-mini', temperature=0.7)
Solving task 931: 2 5 10 10
functools.partial(<function gpt at 0x7f7c80e7e710>, model='gpt-4.1-mini', temperature=0.7)
Solving task 926: 3 6 9 12
functools.partial(<function gpt at 0x7f7c80e7e710>, model='gpt-4.1-mini', temperature=0.7)
Solving task 921: 5 6 7 13
functools.partial(<function gpt at 0x7f7c80e7e710>, model='gpt-4.1-mini', temperature=0.7)
Solving task 980: 3 4 6 6
functools.partial(<function gpt at 0x7f7c80e7e710>, model='gpt-4.1-mini', temperature=0.7)
Solving task 961: 8 8 10 12
functools.partial(<function gpt at 0x7f7c80e7e710>, model='gpt-4.1-mini', temperature=0.7)
Solving task 946: 1 4 4 11
functools.partial(<function gpt at 0x7f7c80e7e710>, model='gpt-4.1-mini', temperature=0.7)
Task 978: Correct - 13 - 10 = 3 (left: 4 3 12)  
12 - 4 = 8 (left: 3 8)
3 * 8 = 24 (left: 24)
Answer: (13 - 10) * (12 - 4) = 24

Solving task 947: 2 3 9 10
functools.partial(<function gpt at 0x7f7c80e7e710>, model='gpt-4.1-mini', temperature=0.7)
Task 907: Correct - 9 - 2 = 7 (left: 3 6 7)
7 - 3 = 4 (left: 4 6)
4 * 6 = 24 (left: 24)
Answer: (9 - 2 - 3) * 6 = 24

Solving task 967: 2 5 7 7
functools.partial(<function gpt at 0x7f7c80e7e710>, model='gpt-4.1-mini', temperature=0.7)
Task 946: Correct - 11 - 4 = 7 (left: 1 4 7)  
7 - 1 = 6 (left: 4 6)  
4 * 6 = 24 (left: 24)
Answer: 4 * (11 - 4 - 1) = 24

Solving task 913: 1 4 4 8
functools.partial(<function gpt at 0x7f7c80e7e710>, model='gpt-4.1-mini', temperature=0.7)
Task 980: Incorrect - 3 * 4 = 12 (left: 6 6 12)

Solving task 970: 4 4 8 12
functools.partial(<function gpt at 0x7f7c80e7e710>, model='gpt-4.1-mini', temperature=0.7)
Task 916: Correct - 9 - 2 = 7 (left: 4 7 8)
7 - 4 = 3 (left: 3 8)
3 * 8 = 24 (left: 24)
Answer: (9 - 2 - 4) * 8 = 24

Solving task 919: 3 3 6 7
functools.partial(<function gpt at 0x7f7c80e7e710>, model='gpt-4.1-mini', temperature=0.7)
Task 913: Correct - 4 / 1 = 4 (left: 4 4 8)  
4 * 4 = 16 (left: 8 16)
8 + 16 = 24 (left: 24)
Answer: (4 / 1) * 4 + 8 = 24

Solving task 966: 3 3 4 11
functools.partial(<function gpt at 0x7f7c80e7e710>, model='gpt-4.1-mini', temperature=0.7)
Task 967: Correct - 2 * 5 = 10 (left: 7 7 10)
7 + 7 = 14 (left: 10 14)  
10 + 14 = 24 (left: 24)
Answer: (2 * 5) + (7 + 7) = 24

Solving task 996: 2 5 6 6
functools.partial(<function gpt at 0x7f7c80e7e710>, model='gpt-4.1-mini', temperature=0.7)
Task 931: Correct - 10 + 2 = 12 (left: 5 10 12)  
10 / 5 = 2 (left: 2 12)
2 * 12 = 24 (left: 24)
Answer: (10 + 2) * (10 / 5) = 24

Solving task 968: 3 9 10 13
functools.partial(<function gpt at 0x7f7c80e7e710>, model='gpt-4.1-mini', temperature=0.7)
Task 928: Incorrect - 7 / 4 = 1 (left: 1 9 13)  

Solving task 927: 6 9 12 13
functools.partial(<function gpt at 0x7f7c80e7e710>, model='gpt-4.1-mini', temperature=0.7)
Task 947: Correct - 9 + 10 = 19 (left: 2 3 19)  
2 + 3 = 5 (left: 5 19)  
5 + 19 = 24 (left: 24)
Answer: (9 + 10) + (2 + 3) = 24

Solving task 910: 4 5 7 9
functools.partial(<function gpt at 0x7f7c80e7e710>, model='gpt-4.1-mini', temperature=0.7)
Task 926: Correct - 6 - 3 = 3 (left: 3 9 12)  
3 + 9 = 12 (left: 12 12)  
12 + 12 = 24 (left: 24)  
Answer: ((6 - 3) + 9) + 12 = 24

Solving task 991: 2 4 6 11
functools.partial(<function gpt at 0x7f7c80e7e710>, model='gpt-4.1-mini', temperature=0.7)
Task 919: Incorrect - 7 - 3 = 4 (left: 3 4 6)

Solving task 976: 3 3 9 12
functools.partial(<function gpt at 0x7f7c80e7e710>, model='gpt-4.1-mini', temperature=0.7)
Task 961: Incorrect - 10 - 8 = 2 (left: 8 12 2)  

Solving task 979: 2 3 10 12
functools.partial(<function gpt at 0x7f7c80e7e710>, model='gpt-4.1-mini', temperature=0.7)
Task 921: Incorrect - 13 + 5 = 18 (left: 6 7 18)  

Solving task 936: 6 11 12 13
functools.partial(<function gpt at 0x7f7c80e7e710>, model='gpt-4.1-mini', temperature=0.7)
Task 996: Correct - 5 - 2 = 3 (left: 3 6 6)
6 * 3 = 18 (left: 6 18)
6 + 18 = 24 (left: 24)  
Answer: 6 + 6 * (5 - 2) = 24

Solving task 969: 2 3 4 7
functools.partial(<function gpt at 0x7f7c80e7e710>, model='gpt-4.1-mini', temperature=0.7)
Task 927: Correct - 6 + 9 = 15 (left: 12 13 15)  
15 - 13 = 2 (left: 12 2)  
12 * 2 = 24 (left: 24)
Answer: (6 + 9 - 13) * 12 = 24

Solving task 914: 1 5 10 11
functools.partial(<function gpt at 0x7f7c80e7e710>, model='gpt-4.1-mini', temperature=0.7)
Task 970: Correct - 4 * 4 = 16 (left: 8 12 16)
16 / 8 = 2 (left: 12 2)
12 * 2 = 24 (left: 24)
Answer: (4 * 4) * (12 / 8) = 24

Solving task 906: 1 8 10 11
functools.partial(<function gpt at 0x7f7c80e7e710>, model='gpt-4.1-mini', temperature=0.7)
Task 936: Correct - 13 - 11 = 2 (left: 6 2 12)  
6 * 2 = 12 (left: 12 12)  
12 + 12 = 24 (left: 24)
Answer: (13 - 11) * 6 + 12 = 24

Solving task 934: 5 8 11 12
functools.partial(<function gpt at 0x7f7c80e7e710>, model='gpt-4.1-mini', temperature=0.7)
Task 906: Correct - 11 + 1 = 12 (left: 8 10 12)  
10 - 8 = 2 (left: 2 12)
2 * 12 = 24 (left: 24)  
Answer: (11 + 1) * (10 - 8) = 24

Solving task 971: 1 2 6 10
functools.partial(<function gpt at 0x7f7c80e7e710>, model='gpt-4.1-mini', temperature=0.7)
Task 976: Correct - 9 - 3 = 6 (left: 3 6 12)  
6 / 3 = 2 (left: 2 12)  
2 * 12 = 24 (left: 24)
Answer: (9 - 3) / 3 * 12 = 24

Solving task 958: 2 3 6 13
functools.partial(<function gpt at 0x7f7c80e7e710>, model='gpt-4.1-mini', temperature=0.7)
Task 991: Incorrect - 11 / 2 = 5.5 (left: 4 6 5.5)

Solving task 918: 2 2 7 12
functools.partial(<function gpt at 0x7f7c80e7e710>, model='gpt-4.1-mini', temperature=0.7)
Task 971: Correct - 10 / 2 = 5 (left: 1 5 6)
5 - 1 = 4 (left: 4 6)
4 * 6 = 24 (left: 24)
Answer: (10 / 2 - 1) * 6 = 24

Solving task 938: 2 7 12 13
functools.partial(<function gpt at 0x7f7c80e7e710>, model='gpt-4.1-mini', temperature=0.7)
Task 966: Correct - 3 * 3 = 9 (left: 4 9 11)  
11 + 9 = 20 (left: 4 20)  
4 + 20 = 24 (left: 24)
Answer: (3 * 3) + 11 + 4 = 24

Solving task 952: 5 10 12 13
functools.partial(<function gpt at 0x7f7c80e7e710>, model='gpt-4.1-mini', temperature=0.7)
Task 968: Correct - 3 * 9 = 27 (left: 10 13 27)  
13 - 10 = 3 (left: 3 27)  
27 - 3 = 24 (left: 24)  
Answer: (3 * 9) - (13 - 10) = 24

Solving task 944: 6 10 12 13
functools.partial(<function gpt at 0x7f7c80e7e710>, model='gpt-4.1-mini', temperature=0.7)
Task 934: Correct - 5 + 8 = 13 (left: 11 12 13)
13 - 11 = 2 (left: 12 2)
12 * 2 = 24 (left: 24)
Answer: (5 + 8 - 11) * 12 = 24

Solving task 957: 1 7 9 11
functools.partial(<function gpt at 0x7f7c80e7e710>, model='gpt-4.1-mini', temperature=0.7)
Task 918: Correct - 12 - 2 = 10 (left: 2 7 10)
2 * 7 = 14 (left: 10 14)  
10 + 14 = 24 (left: 24)  
Answer: (12 - 2) + (2 * 7) = 24

Solving task 963: 4 4 7 10
functools.partial(<function gpt at 0x7f7c80e7e710>, model='gpt-4.1-mini', temperature=0.7)
Task 938: Incorrect - 13 - 7 = 6 (left: 2 6 12)

Solving task 901: 1 2 4 7
functools.partial(<function gpt at 0x7f7c80e7e710>, model='gpt-4.1-mini', temperature=0.7)
Task 958: Correct - 13 + 2 = 15 (left: 3 6 15)  
15 + 3 = 18 (left: 6 18)  
6 + 18 = 24 (left: 24)
Answer: (13 + 2 + 3) + 6 = 24

Solving task 943: 4 5 6 8
functools.partial(<function gpt at 0x7f7c80e7e710>, model='gpt-4.1-mini', temperature=0.7)
Task 901: Correct - 2 - 1 = 1 (left: 1 4 7)  
7 - 1 = 6 (left: 4 6)
4 * 6 = 24 (left: 24)
Answer: 4 * (7 - (2 - 1)) = 24

Solving task 951: 1 3 6 11
functools.partial(<function gpt at 0x7f7c80e7e710>, model='gpt-4.1-mini', temperature=0.7)
Task 944: Correct - 13 - 10 = 3 (left: 3 6 12)  
6 * 12 = 72 (left: 3 72)  
72 / 3 = 24 (left: 24)
Answer: (6 * 12) / (13 - 10) = 24

Solving task 929: 5 6 8 12
functools.partial(<function gpt at 0x7f7c80e7e710>, model='gpt-4.1-mini', temperature=0.7)
Task 943: Correct - 4 + 5 = 9 (left: 6 8 9)
9 - 6 = 3 (left: 8 3)  
8 * 3 = 24 (left: 24)
Answer: (4 + 5 - 6) * 8 = 24

Solving task 948: 1 2 3 13
functools.partial(<function gpt at 0x7f7c80e7e710>, model='gpt-4.1-mini', temperature=0.7)
Task 951: Correct - 11 + 1 = 12 (left: 3 6 12)  
12 / 3 = 4 (left: 4 6)  
4 * 6 = 24 (left: 24)
Answer: (11 + 1) / 3 * 6 = 24

Solving task 989: 2 3 3 10
functools.partial(<function gpt at 0x7f7c80e7e710>, model='gpt-4.1-mini', temperature=0.7)
Task 957: Correct - 11 + 1 = 12 (left: 7 9 12)
9 - 7 = 2 (left: 2 12)  
2 * 12 = 24 (left: 24)  
Answer: (11 + 1) * (9 - 7) = 24

Solving task 999: 4 9 10 13
functools.partial(<function gpt at 0x7f7c80e7e710>, model='gpt-4.1-mini', temperature=0.7)
Task 910: Correct - 5 + 7 = 12 (left: 4 9 12)  
4 * 9 = 36 (left: 12 36)  
36 - 12 = 24 (left: 24)  
Answer: (4 * 9) - (7 + 5) = 24

Solving task 909: 3 3 7 12
functools.partial(<function gpt at 0x7f7c80e7e710>, model='gpt-4.1-mini', temperature=0.7)
Task 952: Correct - 13 - 10 = 3 (left: 3 5 12)  
5 - 3 = 2 (left: 2 12)
2 * 12 = 24 (left: 24)
Answer: (5 - (13 - 10)) * 12 = 24

Solving task 932: 6 6 7 12
functools.partial(<function gpt at 0x7f7c80e7e710>, model='gpt-4.1-mini', temperature=0.7)
Task 979: Correct - 3 * 10 = 30 (left: 2 30 12)  
12 / 2 = 6 (left: 30 6)  
30 - 6 = 24 (left: 24)
Answer: (3 * 10) - (12 / 2) = 24

Solving task 953: 2 3 6 6
functools.partial(<function gpt at 0x7f7c80e7e710>, model='gpt-4.1-mini', temperature=0.7)
Task 999: Correct - 13 - 9 = 4 (left: 4 4 10)  
10 - 4 = 6 (left: 4 6)  
4 * 6 = 24 (left: 24)
Answer: (13 - 9) * (10 - 4) = 24

Solving task 977: 3 5 7 10
functools.partial(<function gpt at 0x7f7c80e7e710>, model='gpt-4.1-mini', temperature=0.7)
Task 969: Incorrect - 7 + 2 = 9 (left: 3 4 9)

Solving task 998: 4 8 11 13
functools.partial(<function gpt at 0x7f7c80e7e710>, model='gpt-4.1-mini', temperature=0.7)
Task 909: Correct - 12 + 3 = 15 (left: 3 7 15)  
15 - 7 = 8 (left: 3 8)
3 * 8 = 24 (left: 24)
Answer: 3 * (12 + 3 - 7) = 24

Solving task 925: 7 9 9 13
functools.partial(<function gpt at 0x7f7c80e7e710>, model='gpt-4.1-mini', temperature=0.7)
Task 989: Correct - 2 * 3 = 6 (left: 3 10 6)  
3 * 10 = 30 (left: 6 30)  
30 - 6 = 24 (left: 24)
Answer: (10 * 3) - (2 * 3) = 24

Solving task 903: 3 4 4 13
functools.partial(<function gpt at 0x7f7c80e7e710>, model='gpt-4.1-mini', temperature=0.7)
Task 929: Correct - 8 + 12 = 20 (left: 5 6 20)
20 / 5 = 4 (left: 6 4)  
6 * 4 = 24 (left: 24)
Answer: (8 + 12) / 5 * 6 = 24

Task 963: Correct - 4 + 4 = 8 (left: 7 8 10)  
10 - 7 = 3 (left: 3 8)
3 * 8 = 24 (left: 24)
Answer: (4 + 4) * (10 - 7) = 24

Task 953: Correct - 3 * 6 = 18 (left: 2 18 6)
18 - 6 = 12 (left: 2 12)
2 * 12 = 24 (left: 24)
Answer: 2 * ((3 * 6) - 6) = 24

Task 914: Incorrect - 5 - 1 = 4 (left: 4 10 11)  

Task 948: Incorrect - 1 + 2 = 3 (left: 3 3 13)  

Task 998: Correct - 13 - 8 = 5 (left: 4 5 11)  
11 - 5 = 6 (left: 4 6)
4 * 6 = 24 (left: 24)
Answer: 4 * (11 - (13 - 8)) = 24

Task 977: Correct - 3 + 5 = 8 (left: 7 8 10)
10 - 7 = 3 (left: 3 8)  
3 * 8 = 24 (left: 24)
Answer: (3 + 5) * (10 - 7) = 24

Task 925: Correct - 9 - 7 = 2 (left: 2 9 13)  
2 + 9 = 11 (left: 11 13)  
11 + 13 = 24 (left: 24)
Answer: ((9 - 7) + 9) + 13 = 24

Task 932: Incorrect - 12 + 6 = 18 (left: 6 7 18)  

Task 903: Incorrect - 3 + 4 = 7 (left: 4 7 13)  

Task 907: Correct - 9 - 2 = 7 (left: 3 6 7)
7 - 3 = 4 (left: 4 6)
4 * 6 = 24 (left: 24)
Answer: (9 - 2 - 3) * 6 = 24

Task 978: Correct - 13 - 10 = 3 (left: 4 3 12)  
12 - 4 = 8 (left: 3 8)
3 * 8 = 24 (left: 24)
Answer: (13 - 10) * (12 - 4) = 24

Task 916: Correct - 9 - 2 = 7 (left: 4 7 8)
7 - 4 = 3 (left: 3 8)
3 * 8 = 24 (left: 24)
Answer: (9 - 2 - 4) * 8 = 24

Task 928: Incorrect - 7 / 4 = 1 (left: 1 9 13)  

Task 931: Correct - 10 + 2 = 12 (left: 5 10 12)  
10 / 5 = 2 (left: 2 12)
2 * 12 = 24 (left: 24)
Answer: (10 + 2) * (10 / 5) = 24

Task 926: Correct - 6 - 3 = 3 (left: 3 9 12)  
3 + 9 = 12 (left: 12 12)  
12 + 12 = 24 (left: 24)  
Answer: ((6 - 3) + 9) + 12 = 24

Task 921: Incorrect - 13 + 5 = 18 (left: 6 7 18)  

Task 980: Incorrect - 3 * 4 = 12 (left: 6 6 12)

Task 961: Incorrect - 10 - 8 = 2 (left: 8 12 2)  

Task 946: Correct - 11 - 4 = 7 (left: 1 4 7)  
7 - 1 = 6 (left: 4 6)  
4 * 6 = 24 (left: 24)
Answer: 4 * (11 - 4 - 1) = 24

Task 947: Correct - 9 + 10 = 19 (left: 2 3 19)  
2 + 3 = 5 (left: 5 19)  
5 + 19 = 24 (left: 24)
Answer: (9 + 10) + (2 + 3) = 24

Task 967: Correct - 2 * 5 = 10 (left: 7 7 10)
7 + 7 = 14 (left: 10 14)  
10 + 14 = 24 (left: 24)
Answer: (2 * 5) + (7 + 7) = 24

Task 913: Correct - 4 / 1 = 4 (left: 4 4 8)  
4 * 4 = 16 (left: 8 16)
8 + 16 = 24 (left: 24)
Answer: (4 / 1) * 4 + 8 = 24

Task 970: Correct - 4 * 4 = 16 (left: 8 12 16)
16 / 8 = 2 (left: 12 2)
12 * 2 = 24 (left: 24)
Answer: (4 * 4) * (12 / 8) = 24

Task 919: Incorrect - 7 - 3 = 4 (left: 3 4 6)

Task 966: Correct - 3 * 3 = 9 (left: 4 9 11)  
11 + 9 = 20 (left: 4 20)  
4 + 20 = 24 (left: 24)
Answer: (3 * 3) + 11 + 4 = 24

Task 996: Correct - 5 - 2 = 3 (left: 3 6 6)
6 * 3 = 18 (left: 6 18)
6 + 18 = 24 (left: 24)  
Answer: 6 + 6 * (5 - 2) = 24

Task 968: Correct - 3 * 9 = 27 (left: 10 13 27)  
13 - 10 = 3 (left: 3 27)  
27 - 3 = 24 (left: 24)  
Answer: (3 * 9) - (13 - 10) = 24

Task 927: Correct - 6 + 9 = 15 (left: 12 13 15)  
15 - 13 = 2 (left: 12 2)  
12 * 2 = 24 (left: 24)
Answer: (6 + 9 - 13) * 12 = 24

Task 910: Correct - 5 + 7 = 12 (left: 4 9 12)  
4 * 9 = 36 (left: 12 36)  
36 - 12 = 24 (left: 24)  
Answer: (4 * 9) - (7 + 5) = 24

Task 991: Incorrect - 11 / 2 = 5.5 (left: 4 6 5.5)

Task 976: Correct - 9 - 3 = 6 (left: 3 6 12)  
6 / 3 = 2 (left: 2 12)  
2 * 12 = 24 (left: 24)
Answer: (9 - 3) / 3 * 12 = 24

Task 979: Correct - 3 * 10 = 30 (left: 2 30 12)  
12 / 2 = 6 (left: 30 6)  
30 - 6 = 24 (left: 24)
Answer: (3 * 10) - (12 / 2) = 24

Task 936: Correct - 13 - 11 = 2 (left: 6 2 12)  
6 * 2 = 12 (left: 12 12)  
12 + 12 = 24 (left: 24)
Answer: (13 - 11) * 6 + 12 = 24

Task 969: Incorrect - 7 + 2 = 9 (left: 3 4 9)

Task 914: Incorrect - 5 - 1 = 4 (left: 4 10 11)  

Task 906: Correct - 11 + 1 = 12 (left: 8 10 12)  
10 - 8 = 2 (left: 2 12)
2 * 12 = 24 (left: 24)  
Answer: (11 + 1) * (10 - 8) = 24

Task 934: Correct - 5 + 8 = 13 (left: 11 12 13)
13 - 11 = 2 (left: 12 2)
12 * 2 = 24 (left: 24)
Answer: (5 + 8 - 11) * 12 = 24

Task 971: Correct - 10 / 2 = 5 (left: 1 5 6)
5 - 1 = 4 (left: 4 6)
4 * 6 = 24 (left: 24)
Answer: (10 / 2 - 1) * 6 = 24

Task 958: Correct - 13 + 2 = 15 (left: 3 6 15)  
15 + 3 = 18 (left: 6 18)  
6 + 18 = 24 (left: 24)
Answer: (13 + 2 + 3) + 6 = 24

Task 918: Correct - 12 - 2 = 10 (left: 2 7 10)
2 * 7 = 14 (left: 10 14)  
10 + 14 = 24 (left: 24)  
Answer: (12 - 2) + (2 * 7) = 24

Task 938: Incorrect - 13 - 7 = 6 (left: 2 6 12)

Task 952: Correct - 13 - 10 = 3 (left: 3 5 12)  
5 - 3 = 2 (left: 2 12)
2 * 12 = 24 (left: 24)
Answer: (5 - (13 - 10)) * 12 = 24

Task 944: Correct - 13 - 10 = 3 (left: 3 6 12)  
6 * 12 = 72 (left: 3 72)  
72 / 3 = 24 (left: 24)
Answer: (6 * 12) / (13 - 10) = 24

Task 957: Correct - 11 + 1 = 12 (left: 7 9 12)
9 - 7 = 2 (left: 2 12)  
2 * 12 = 24 (left: 24)  
Answer: (11 + 1) * (9 - 7) = 24

Task 963: Correct - 4 + 4 = 8 (left: 7 8 10)  
10 - 7 = 3 (left: 3 8)
3 * 8 = 24 (left: 24)
Answer: (4 + 4) * (10 - 7) = 24

Task 901: Correct - 2 - 1 = 1 (left: 1 4 7)  
7 - 1 = 6 (left: 4 6)
4 * 6 = 24 (left: 24)
Answer: 4 * (7 - (2 - 1)) = 24

Task 943: Correct - 4 + 5 = 9 (left: 6 8 9)
9 - 6 = 3 (left: 8 3)  
8 * 3 = 24 (left: 24)
Answer: (4 + 5 - 6) * 8 = 24

Task 951: Correct - 11 + 1 = 12 (left: 3 6 12)  
12 / 3 = 4 (left: 4 6)  
4 * 6 = 24 (left: 24)
Answer: (11 + 1) / 3 * 6 = 24

Task 929: Correct - 8 + 12 = 20 (left: 5 6 20)
20 / 5 = 4 (left: 6 4)  
6 * 4 = 24 (left: 24)
Answer: (8 + 12) / 5 * 6 = 24

Task 948: Incorrect - 1 + 2 = 3 (left: 3 3 13)  

Task 989: Correct - 2 * 3 = 6 (left: 3 10 6)  
3 * 10 = 30 (left: 6 30)  
30 - 6 = 24 (left: 24)
Answer: (10 * 3) - (2 * 3) = 24

Task 999: Correct - 13 - 9 = 4 (left: 4 4 10)  
10 - 4 = 6 (left: 4 6)  
4 * 6 = 24 (left: 24)
Answer: (13 - 9) * (10 - 4) = 24

Task 909: Correct - 12 + 3 = 15 (left: 3 7 15)  
15 - 7 = 8 (left: 3 8)
3 * 8 = 24 (left: 24)
Answer: 3 * (12 + 3 - 7) = 24

Task 932: Incorrect - 12 + 6 = 18 (left: 6 7 18)  

Task 953: Correct - 3 * 6 = 18 (left: 2 18 6)
18 - 6 = 12 (left: 2 12)
2 * 12 = 24 (left: 24)
Answer: 2 * ((3 * 6) - 6) = 24

Task 977: Correct - 3 + 5 = 8 (left: 7 8 10)
10 - 7 = 3 (left: 3 8)  
3 * 8 = 24 (left: 24)
Answer: (3 + 5) * (10 - 7) = 24

Task 998: Correct - 13 - 8 = 5 (left: 4 5 11)  
11 - 5 = 6 (left: 4 6)
4 * 6 = 24 (left: 24)
Answer: 4 * (11 - (13 - 8)) = 24

Task 925: Correct - 9 - 7 = 2 (left: 2 9 13)  
2 + 9 = 11 (left: 11 13)  
11 + 13 = 24 (left: 24)
Answer: ((9 - 7) + 9) + 13 = 24

Task 903: Incorrect - 3 + 4 = 7 (left: 4 7 13)  

Correctly solved 38 out of 50 tasks.
